# Copyright (C) Pootle contributors.
#
# This file is a part of the Pootle project. It is distributed under the GPL3
# or later license. See the LICENSE file for a copy of the license and the
# AUTHORS file for copyright and authorship information.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pootle 2.7.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/translate/pootle/issues/new\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-12 11:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-24 12:39+0000\n"
"Last-Translator: Dwayne Bailey <dwayne@translate.org.za>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1485261596.000000\n"

#: apps/accounts/adapter.py:68
msgid ""
"Some problem happened when tried to send the confirmation email. Please try "
"again later."
msgstr ""

#: apps/accounts/forms.py:32
msgid ""
"An error occurred logging you in. Please contact your system administrator"
msgstr ""

#: apps/accounts/forms.py:59
msgid ""
"Your user seems to have disappeared. Please report this to the site owners."
msgstr ""

#: apps/accounts/models.py:55 apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:83
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: apps/accounts/models.py:56
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Letters, numbers and @/./+/-/_ characters"
msgstr ""

#: apps/accounts/models.py:60
msgid "Enter a valid username."
msgstr "請輸入有效的使用者名稱。"

#: apps/accounts/models.py:64
#, fuzzy
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "目標名稱已經存在。請改用其他名稱。"

#: apps/accounts/models.py:67
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: apps/accounts/models.py:68 apps/pootle_language/models.py:39
#: apps/pootle_project/models.py:206
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/accounts/models.py:71 apps/staticpages/models.py:30
#: templates/admin/staticpages/_table.html:6
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: apps/accounts/models.py:74
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr ""

#: apps/accounts/models.py:77
msgid "Superuser Status"
msgstr "管理員位階"

#: apps/accounts/models.py:80
msgid ""
"Designates that this user has all permissions without explicitly assigning "
"them."
msgstr "指定這個使用者有所有的權限，而不必明示地分派這些權限。"

#: apps/accounts/models.py:83
msgid "date joined"
msgstr "加入的日期"

#: apps/accounts/models.py:87
msgid "Number of Rows"
msgstr "列數"

#: apps/accounts/models.py:91
msgid "Alternative Source Languages"
msgstr "第二來源語言"

#: apps/accounts/models.py:94
msgid "Score"
msgstr ""

#: apps/accounts/models.py:95
msgid "Is employee?"
msgstr ""

#: apps/accounts/models.py:96
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: apps/accounts/models.py:98
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: apps/accounts/models.py:99
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/accounts/models.py:100
msgid "Short Bio"
msgstr "簡短自我介紹"

#: apps/accounts/models.py:240
msgid "This email address already exists."
msgstr "此電郵址已存在。"

#: apps/contact/forms.py:26
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "拒絕"

#: apps/contact/forms.py:28
msgid "Please enter a message subject"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:35 apps/virtualfolder/models.py:27 core/browser.py:16
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/contact/forms.py:36
msgid "Please enter your name"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:39
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: apps/contact/forms.py:40
msgid "Please enter your email address"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:43
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: apps/contact/forms.py:44
msgid "Please enter your message"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:81
msgid "String context"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:91
#, fuzzy
msgid "Question or comment"
msgstr "翻譯者備註"

#: apps/contact/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Please enter your question or comment"
msgstr "請輸入您註冊的資料"

#: apps/contact/views.py:35 templates/layout.html:120
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: apps/contact/views.py:92
msgid "Report problem with string"
msgstr "回報源字串問題"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:11
msgid "Download translation files for offline translation"
msgstr "下載翻譯檔以便離線翻譯"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:12
msgid "Download for offline translation"
msgstr "下載以便離線翻譯"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:16
msgid "Download translation files for backup"
msgstr "下載翻譯檔以便備份"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:17
msgid "Download for backup"
msgstr "下載以備份"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:26
msgid "Upload translation files or archives in .zip format"
msgstr "上傳翻譯檔或用 .zip 壓縮檔"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:27
msgid "Upload translations"
msgstr "上傳翻譯"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:36
#, python-format
msgid "Upload as %(user)s"
msgstr "以 %(user)s 身份上傳"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:54
#, fuzzy
msgid "Download offline TM for the translation project"
msgstr "下載以便離線翻譯"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:55
#, fuzzy
msgid "Download offline TM"
msgstr "下載以便離線翻譯"

#: apps/import_export/utils.py:38
#, python-format
msgid "Unsupported filetype '%s', only PO files are supported at this time\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:44
#, python-format
msgid "File '%s' missing X-Pootle-Path header\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:49
#, python-format
msgid "File '%s' missing or invalid X-Pootle-Revision header\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:57
#, python-format
msgid "Could not create '%s'. Missing Project/Language? (%s)"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:74
msgid "There was an error uploading your file"
msgstr "上傳檔案時出錯"

#: apps/pootle_app/forms.py:39
msgid "Language code does not follow the ISO convention"
msgstr "語言代碼沒有遵循 ISO 標準"

#: apps/pootle_app/forms.py:54 apps/pootle_project/models.py:230
msgid "Source Language"
msgstr "來源語言"

#: apps/pootle_app/forms.py:88
#, python-format
msgid ""
"You cannot remove a file type from a Project, if there are files of that "
"file type ('%s')"
msgstr ""

#: apps/pootle_app/forms.py:108
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: apps/pootle_app/forms.py:143 apps/pootle_profile/forms.py:28
msgid "Please enter a valid LinkedIn user profile URL."
msgstr ""

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:58
#, fuzzy, python-format
msgid "Running (%d worker)"
msgid_plural "Running (%d workers)"
msgstr[0] "執行中 (%d 件工作)執行中 (%d 件工作)"

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:62
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:65
msgid "All Users"
msgstr "所有使用者"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:92
msgid "Add Permissions"
msgstr "加入權限"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:97
#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:106
msgid "Select one or more permissions"
msgstr "選擇一項或多項權限"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:101
msgid "Revoke Permissions"
msgstr "撤消權限"

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:126
msgid "No files in this project."
msgstr "此專案無檔案。"

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:160 apps/pootle_project/views.py:207
msgid "There are errors in the form. Please review the problems below."
msgstr "表單中有錯誤。請檢視下列問題。"

#: apps/pootle_checks/constants.py:24 core/browser.py:47
msgid "Critical"
msgstr "關鍵的"

#: apps/pootle_checks/constants.py:25
msgid "Cosmetic"
msgstr "裝飾"

#: apps/pootle_checks/constants.py:26
msgid "Functional"
msgstr "功能"

#: apps/pootle_checks/constants.py:27
msgid "Extraction"
msgstr "提取"

#: apps/pootle_checks/constants.py:28
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: apps/pootle_checks/constants.py:31
msgid "Accelerators"
msgstr "快捷鍵"

#: apps/pootle_checks/constants.py:32
msgid "Acronyms"
msgstr "縮寫"

#: apps/pootle_checks/constants.py:33
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: apps/pootle_checks/constants.py:34
msgid "Brackets"
msgstr "括號"

#: apps/pootle_checks/constants.py:35
msgid "Compendium conflict"
msgstr "摘要衝突"

#: apps/pootle_checks/constants.py:36
msgid "Translator credits"
msgstr "翻譯者致謝"

#: apps/pootle_checks/constants.py:37
msgid "Dialog sizes"
msgstr "對話框大小"

#: apps/pootle_checks/constants.py:38
msgid "Double quotes"
msgstr "雙引號"

#: apps/pootle_checks/constants.py:39
msgid "Double spaces"
msgstr "雙空格"

#: apps/pootle_checks/constants.py:40
msgid "Repeated word"
msgstr "多次重複的字句"

#: apps/pootle_checks/constants.py:41
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: apps/pootle_checks/constants.py:42
msgid "Ending punctuation"
msgstr "末尾標點符號"

#: apps/pootle_checks/constants.py:43
msgid "Ending whitespace"
msgstr "末尾空白"

#: apps/pootle_checks/constants.py:44
msgid "Escapes"
msgstr "轉碼"

#: apps/pootle_checks/constants.py:45
msgid "File paths"
msgstr "文件路徑"

#: apps/pootle_checks/constants.py:46
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: apps/pootle_checks/constants.py:47
msgid "GConf values"
msgstr "GConf 值"

#: apps/pootle_checks/constants.py:48 core/utils/stats.py:29
msgid "Fuzzy"
msgstr "語意模糊"

#: apps/pootle_checks/constants.py:49
msgid "Old KDE comment"
msgstr "舊的 KDE 註解"

#: apps/pootle_checks/constants.py:50
msgid "Long"
msgstr "長"

#: apps/pootle_checks/constants.py:51
msgid "Must translate words"
msgstr "必須翻譯的字句"

#: apps/pootle_checks/constants.py:52
msgid "Newlines"
msgstr "換行"

#: apps/pootle_checks/constants.py:53
msgid "Number of plurals"
msgstr "複數型個數"

#: apps/pootle_checks/constants.py:54
msgid "Don't translate words"
msgstr "不要翻譯的字句"

#: apps/pootle_checks/constants.py:55
msgid "Numbers"
msgstr "數字"

#: apps/pootle_checks/constants.py:56
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: apps/pootle_checks/constants.py:57
msgid "printf()"
msgstr "printf()"

#: apps/pootle_checks/constants.py:58
msgid "Punctuation spacing"
msgstr "標點空格"

#: apps/pootle_checks/constants.py:59
msgid "Pure punctuation"
msgstr "單純標點"

#: apps/pootle_checks/constants.py:60
#, fuzzy
msgid "Python brace placeholders"
msgstr "萬用字元"

#: apps/pootle_checks/constants.py:61
msgid "Number of sentences"
msgstr "句數"

#: apps/pootle_checks/constants.py:62
msgid "Short"
msgstr "短"

#: apps/pootle_checks/constants.py:63
msgid "Simple capitalization"
msgstr "簡單大小寫"

#: apps/pootle_checks/constants.py:64
msgid "Simple plural(s)"
msgstr "簡單複數形"

#: apps/pootle_checks/constants.py:65
msgid "Single quotes"
msgstr "單引號"

#: apps/pootle_checks/constants.py:66
msgid "Starting capitalization"
msgstr "開頭的大小寫"

#: apps/pootle_checks/constants.py:67
msgid "Starting punctuation"
msgstr "開頭的標點"

#: apps/pootle_checks/constants.py:68
msgid "Starting whitespace"
msgstr "開頭的空格"

#. Translators: This refers to tabulation characters
#: apps/pootle_checks/constants.py:70
msgid "Tabs"
msgstr "標籤"

#: apps/pootle_checks/constants.py:71
msgid "Unchanged"
msgstr "未變更"

#: apps/pootle_checks/constants.py:72 apps/pootle_store/constants.py:66
#: core/utils/stats.py:30 templates/editor/_filters.html:9
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻譯"

#: apps/pootle_checks/constants.py:73
msgid "URLs"
msgstr "URLs"

#: apps/pootle_checks/constants.py:74
msgid "Valid characters"
msgstr "有效字符"

#: apps/pootle_checks/constants.py:75
msgid "Placeholders"
msgstr "萬用字元"

#: apps/pootle_checks/constants.py:76
msgid "Valid XML"
msgstr "有效的 XML"

#: apps/pootle_checks/constants.py:77
msgid "XML tags"
msgstr "XML 標籤"

#: apps/pootle_checks/constants.py:80
#, fuzzy
msgid "ftl format"
msgstr "日期格式"

#: apps/pootle_checks/constants.py:83
msgid "Romanian: Avoid cedilla diacritics"
msgstr ""

#: apps/pootle_checks/constants.py:84
msgid "Romanian: Use \"niciun\"/\"nicio\""
msgstr ""

#: apps/pootle_format/abstracts.py:36
msgid "Format name"
msgstr "格式名稱"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:41
msgid "Format title"
msgstr "格式標題"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:45
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: apps/pootle_format/abstracts.py:47
#, fuzzy
msgid "Monolingual format"
msgstr "單語格式"

#: apps/pootle_fs/forms.py:24
msgid "GNU-style"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:26
msgid "non GNU-style"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:29
msgid "Django-style"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:31
msgid "Custom"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:37
msgid "Filesystem backend"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:38
#, fuzzy
msgid "Select a filesystem backend"
msgstr "選擇要上傳的檔案"

#: apps/pootle_fs/forms.py:43
msgid "Backend URL or path"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:45
msgid "The URL or path to your translation files"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:47
#, fuzzy
msgid "Translation mapping presets"
msgstr "翻譯設定值"

#: apps/pootle_fs/forms.py:55
#, fuzzy
msgid "Translation path mapping"
msgstr "翻譯設定值"

#: apps/pootle_fs/forms.py:56
msgid ""
"Translation path mapping that maps the localisation files on the filesystem "
"to files on Pootle."
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:182
msgid "Filesystem language codes must be unique"
msgstr ""

#: apps/pootle_fs/forms.py:186
#, fuzzy
msgid "Pootle language mappings must be unique"
msgstr "Pootle語言管理頁面"

#: apps/pootle_language/forms.py:27
#, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "數字"

#: apps/pootle_language/forms.py:28
#, fuzzy
msgid "Submitter"
msgstr "提交"

#: apps/pootle_language/forms.py:29 apps/pootle_profile/utils.py:98
#, fuzzy
msgid "Reviewer"
msgstr "審閱"

#: apps/pootle_language/forms.py:30
#, fuzzy
msgid "Administrator"
msgstr "管理"

#: apps/pootle_language/forms.py:76
#, fuzzy
msgid "Administrators"
msgstr "管理"

#: apps/pootle_language/forms.py:82
#, fuzzy
msgid "Reviewers"
msgstr "檢閱"

#: apps/pootle_language/forms.py:87
#, fuzzy
msgid "Submitters"
msgstr "提交"

#: apps/pootle_language/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "數字"

#: apps/pootle_language/forms.py:96
#, fuzzy
msgid "New member"
msgstr "數字"

#: apps/pootle_language/forms.py:97
msgid "Add a user to this team"
msgstr ""

#: apps/pootle_language/forms.py:103
msgid "Search for users to add"
msgstr ""

#: apps/pootle_language/forms.py:106
msgid "Role"
msgstr ""

#: apps/pootle_language/forms.py:137
msgid "Role is required when adding a new member"
msgstr ""

#: apps/pootle_language/forms.py:163 core/forms.py:218
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: apps/pootle_language/forms.py:164 core/forms.py:219
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/pootle_language/forms.py:166
#, fuzzy
msgid "Filter by suggester"
msgstr "使用者建議"

#: apps/pootle_language/forms.py:172
#, fuzzy
msgid "Filter by state"
msgstr "篩選轉換器"

#: apps/pootle_language/forms.py:182 apps/pootle_language/views.py:218
#: core/browser.py:26
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: apps/pootle_language/models.py:32 apps/pootle_project/models.py:201
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: apps/pootle_language/models.py:33
msgid ""
"ISO 639 language code for the language, possibly followed by an underscore "
"(_) and an ISO 3166 country code. <a href=\"http://www.w3.org/International/"
"articles/language-tags/\">More information</a>"
msgstr ""
"使用該語言的 ISO 639 語言代碼，可在底線(_)後加上 ISO 3166 國碼。<a href="
"\"http://www.w3.org/International/articles/language-tags/\">進一步資訊在此</"
"a>"

#: apps/pootle_language/models.py:42 templates/languages/_nav.html:35
#: templates/languages/admin/characters.html:5
#: templates/languages/admin/characters.html:9
msgid "Special Characters"
msgstr "特殊字元"

#: apps/pootle_language/models.py:43
msgid "Enter any special characters that users might find difficult to type"
msgstr "輸入任何使用者可能會覺得難以輸入的特殊字元"

#: apps/pootle_language/models.py:47
msgid ""
"For more information, visit <a href=\"http://docs.translatehouse.org/"
"projects/localization-guide/en/latest/l10n/pluralforms.html\">our page</a> "
"on plural forms."
msgstr ""

#: apps/pootle_language/models.py:53
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: apps/pootle_language/models.py:57
msgid "Number of Plurals"
msgstr "複數型個數"

#: apps/pootle_language/models.py:60
msgid "Plural Equation"
msgstr "同義複數型"

#: apps/pootle_language/views.py:212
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: apps/pootle_language/views.py:213 apps/pootle_statistics/models.py:58
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: apps/pootle_language/views.py:214 apps/pootle_statistics/models.py:56
msgid "Source"
msgstr "源文"

#: apps/pootle_language/views.py:215
msgid "Suggestion"
msgstr "建議"

#: apps/pootle_language/views.py:216
#, fuzzy
msgid "Suggested by"
msgstr "建議"

#: apps/pootle_language/views.py:217
#, fuzzy
msgid "Suggested at"
msgstr "建議"

#: apps/pootle_language/views.py:239
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected %s suggestion with comment. User will be notified"
msgid_plural "Rejected %s suggestions with comment. Users will be notified"
msgstr[0] "拒絕%(author)s的建議，並附上評註：%(comment)s"

#: apps/pootle_language/views.py:244
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted %s suggestion with comment. User will be notified"
msgid_plural "Accepted %s suggestions with comment. Users will be notified"
msgstr[0] "接受%(author)s的建議，並附上評註：%(comment)s"

#: apps/pootle_language/views.py:249
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected %s suggestion"
msgid_plural "Rejected %s suggestions"
msgstr[0] "拒絕建議"

#: apps/pootle_language/views.py:254
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted %s suggestion"
msgid_plural "Accepted %s suggestions"
msgstr[0] "接受建議"

#: apps/pootle_misc/forms.py:102
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: apps/pootle_misc/forms.py:103
msgid "Search (Ctrl+Shift+S)<br/>Type and press Enter to search"
msgstr "搜尋 (Ctrl+Shift+S)<br/>輸入後，按 Enter 搜尋"

#: apps/pootle_misc/forms.py:111 apps/pootle_store/forms.py:369
msgid "Phrase match"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/forms.py:112 apps/pootle_store/forms.py:370
msgid "Case-sensitive match"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/forms.py:117 apps/pootle_store/forms.py:376
msgid "Source Text"
msgstr "源文"

#: apps/pootle_misc/forms.py:118 apps/pootle_store/forms.py:377
msgid "Target Text"
msgstr "譯文"

#: apps/pootle_misc/forms.py:119 apps/pootle_store/forms.py:378
msgid "Comments"
msgstr "備註"

#: apps/pootle_misc/forms.py:120 apps/pootle_store/forms.py:379
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:53
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{percentage} untranslated"
msgstr "%d 字詞未翻譯"

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:55
#, python-brace-format
msgid "{percentage} needs work"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/templatetags/common_tags.py:57
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{percentage} translated"
msgstr "未翻譯"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:23
msgid "First"
msgstr "第一個"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:25
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:42
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:44
#, python-format
msgid "Last (%d)"
msgstr "最後 (%d)"

#: apps/pootle_misc/templatetags/search.py:28
msgid "Search unavailable"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:35
#, python-format
msgid "My current score at %s is %s"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:38
#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:63
msgid "Tweet this!"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:52
#, fuzzy, python-format
msgid "#%s contributor in %s in the last 30 days"
msgstr "最大貢獻者"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:56
#, fuzzy, python-format
msgid "I am #%s contributor in %s in the last 30 days at %s!"
msgstr "最大貢獻者"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:65
#, fuzzy
msgid "No contributions in the last 30 days"
msgstr "最大貢獻者"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:76
msgid "My Website"
msgstr "我的網站"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:86
msgid "My LinkedIn Profile"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:95
#, fuzzy
msgid "Site administrator"
msgstr "管理"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:101
#, fuzzy, python-format
msgid "%s's language teams"
msgstr "語系名稱"

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:104
#, python-format
msgid "%s is not a member of any language teams"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:121
msgid ""
"Some translations are provided by anonymous volunteers. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:125
msgid ""
"Some translations are imported from external files. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:135
msgid ""
"Show others who you are, tell about yourself<br/>and make your public "
"profile look gorgeous!"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/templatetags/profile_tags.py:138
msgid "You can set or change your avatar image at www.gravatar.com"
msgstr ""

#: apps/pootle_profile/utils.py:50
msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名使用者"

#: apps/pootle_profile/utils.py:96 templates/layout.html:134
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: apps/pootle_profile/utils.py:100
#, fuzzy
msgid "Translator"
msgstr "譯文"

#: apps/pootle_profile/views.py:61
msgid "Select one or more languages"
msgstr "選擇一種或多種語言"

#: apps/pootle_project/forms.py:58 core/browser.py:31
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: apps/pootle_project/models.py:179
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(code)s\" cannot be used as a project code"
msgstr "“%s”不能用於專案代碼"

#. Translators: this refers to the project quality checker
#: apps/pootle_project/models.py:188
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(code)s\" cannot be used as a project checker"
msgstr "“%s”不能用於專案代碼"

#: apps/pootle_project/models.py:195
msgid ""
"A short code for the project. This should only contain ASCII characters, "
"numbers, and the underscore (_) character."
msgstr "此專案的簡短代號。只能使用 ASCII 字元、數字和底線(_)。"

#: apps/pootle_project/models.py:213
msgid "Quality Checks"
msgstr "品質檢查"

#: apps/pootle_project/models.py:219
#, fuzzy
msgid "Automatic detection of GNU/non-GNU file layouts (slower)"
msgstr "自動辨識 gnu/non-gnu 檔（較慢）"

#: apps/pootle_project/models.py:220
msgid "GNU style: files named by language code"
msgstr "GNU 式：檔案以語言代碼為名"

#: apps/pootle_project/models.py:221
msgid "Non-GNU: Each language in its own directory"
msgstr "非 GNU 式：每種語言有各自的目錄"

#: apps/pootle_project/models.py:222
#, fuzzy
msgid "Allow Pootle FS to manage filesystems (Experimental)"
msgstr "允許 pootle_fs 管理檔案系統"

#: apps/pootle_project/models.py:226
msgid "Project Tree Style"
msgstr "專案樹樣式"

#: apps/pootle_project/models.py:234
msgid "Ignore Files"
msgstr "忽略檔案"

#: apps/pootle_project/models.py:240
msgid "Errors Report Email"
msgstr "錯誤報告之電郵"

#: apps/pootle_project/models.py:241
msgid "An email address where issues with the source text can be reported."
msgstr "用於提報源文問題的電子郵件地址。"

#. Translators: This is the URL prefix to search for context screenshots
#: apps/pootle_project/models.py:246
msgid "Screenshot Search Prefix"
msgstr ""

#: apps/pootle_project/models.py:251
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: apps/pootle_project/views.py:297
#, python-format
msgid ""
"Translation project (%s) has been created. We are now updating its files "
"from file templates."
msgstr ""

#: apps/pootle_project/views.py:304
#, python-format
msgid "Translation project (%s) has been deleted"
msgstr "翻譯專案 (%s) 已刪除"

#: apps/pootle_statistics/models.py:57
msgid "Target"
msgstr "譯文"

#: apps/pootle_statistics/models.py:59
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: apps/pootle_statistics/models.py:60
#, fuzzy
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: apps/pootle_store/abstracts.py:221 apps/pootle_store/abstracts.py:228
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: apps/pootle_store/constants.py:65
msgid "Obsolete"
msgstr "廢棄"

#: apps/pootle_store/constants.py:67 apps/pootle_store/forms.py:189
#: apps/pootle_store/forms.py:597 templates/editor/_filters.html:10
msgid "Needs work"
msgstr "尚需改善"

#: apps/pootle_store/constants.py:68 core/utils/stats.py:28
#: templates/editor/_filters.html:7
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: apps/pootle_store/decorators.py:25
msgid "Insufficient rights to access this directory."
msgstr "無足夠權限存取此目錄。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:28
msgid "Insufficient rights to access suggestion mode."
msgstr "無足夠權限存取建議模式。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:29
msgid "Insufficient rights to access translation mode."
msgstr "無足夠權限存取翻譯模式。"

#: apps/pootle_store/decorators.py:30
msgid "Insufficient rights to access review mode."
msgstr "無足夠權限存取審閱模式。"

#: apps/pootle_store/forms.py:101
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:46
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:63
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:70
#, python-format
msgid "Plural Form %d"
msgstr "複數型 %d"

#: apps/pootle_store/forms.py:247
msgid "Needs work flag must be cleared"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/forms.py:302
msgid "Translator comment"
msgstr "翻譯者備註"

#: apps/pootle_store/forms.py:483
#, python-format
msgid "Suggestion '%s' has already been accepted or rejected."
msgstr ""

#: apps/pootle_store/forms.py:501 core/decorators.py:146
#: core/views/decorators.py:70
msgid "Insufficient rights to access this page."
msgstr "無足夠權限存取此頁。"

#: apps/pootle_store/forms.py:571
#, fuzzy, python-format
msgid "Suggestion '%s' already exists."
msgstr "建議 %d 自 %s："

#: apps/pootle_store/forms.py:577
#, python-format
msgid "Suggestion '%s' equals to current unit target value."
msgstr ""

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:37
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:41
msgid "Singular"
msgstr "單數型"

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:38
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:42
msgid "Plural"
msgstr "複數型"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:74
msgid "Added suggestion"
msgstr "加入的建議"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:86
#, python-format
msgid "Accepted suggestion from %(author)s"
msgstr "接受%(author)s的建議"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:94
#, python-format
msgid "Accepted suggestion from %(author)s with comment: %(comment)s"
msgstr "接受%(author)s的建議，並附上評註：%(comment)s"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:115
#, python-format
msgid "Rejected suggestion from %(author)s"
msgstr "拒絕%(author)s的建議"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:123
#, python-format
msgid "Rejected suggestion from %(author)s with comment: %(comment)s"
msgstr "拒絕%(author)s的建議，並附上評註：%(comment)s"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:157
msgid "Unit created"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:188
msgid "Comment:"
msgstr "備註："

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:191
#, fuzzy
msgid "Removed comment"
msgstr "移除備註"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:216
#, fuzzy, python-format
msgid "Muted %(check_name)s check"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">%(num)d 個字句</a>"

#: apps/pootle_store/unit/timeline.py:225
#, fuzzy, python-format
msgid "Unmuted %(check_name)s check"
msgstr "經<a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a> 審核"

#: apps/pootle_store/utils.py:137
#, fuzzy
msgid "Suggestion accepted with comment"
msgstr "建議已接受。"

#: apps/pootle_store/utils.py:139
msgid "Suggestion rejected with comment"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/views.py:180 apps/virtualfolder/views.py:105
msgid "Path too long."
msgstr "路徑過長。"

#: apps/pootle_store/views.py:182 apps/virtualfolder/views.py:107
#: core/decorators.py:47
msgid "Arguments missing."
msgstr "缺引數。"

#: apps/pootle_store/views.py:237
msgid "Failed to remove comment."
msgstr "無法移除備註。"

#: apps/pootle_store/views.py:269
msgid "Comment submission failed."
msgstr "提交備註失敗。"

#: apps/pootle_terminology/forms.py:47
msgid "This term already exists in this file."
msgstr "此術語已在此檔中。"

#: apps/pootle_translationproject/receivers.py:38
#, python-format
msgid "Translation project (%s) created"
msgstr "建立了(%s)翻譯專案"

#: apps/pootle_translationproject/receivers.py:52
#, python-format
msgid "Translation project (%s) creation failed"
msgstr "無法建立(%s)翻譯專案"

#: apps/staticpages/forms.py:59
#, python-format
msgid ""
"I have read and accept: <a href=\"%(url)s\" class=\"%(classes)s\">%(title)s</"
"a>"
msgstr ""

#: apps/staticpages/models.py:32
msgid "Whether this page is active or not."
msgstr "這個頁面是否活動。"

#: apps/staticpages/models.py:35 templates/admin/staticpages/_table.html:7
msgid "Virtual Path"
msgstr "虛擬路徑"

#: apps/staticpages/models.py:42 apps/virtualfolder/models.py:32
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. Translators: Content that will be used to display this static page
#: apps/staticpages/models.py:45
msgid "Display Content"
msgstr "顯示內容"

#: apps/staticpages/models.py:47
#, python-format
msgid "Allowed markup: %s"
msgstr "允許標記：%s"

#: apps/staticpages/models.py:50 templates/admin/staticpages/_table.html:9
msgid "Redirect to URL"
msgstr "重新轉到 URL"

#: apps/staticpages/models.py:52
#, fuzzy
msgid "If set, this page will redirect to this URL"
msgstr "如果設置，則任何與這個法律頁面相關的指南都將會重定向到這個URL"

#. Translators: 'URL' and 'content' refer to form fields.
#: apps/staticpages/models.py:97
msgid "URL or content must be provided."
msgstr "必須提供網址或內容"

#: apps/staticpages/models.py:103
msgid "Virtual path already in use."
msgstr ""

#: apps/staticpages/models.py:113
msgid "Legal Page"
msgstr "法律頁面"

#: apps/staticpages/models.py:124
msgid "Regular Page"
msgstr "常規頁面"

#: apps/staticpages/views.py:118 templates/admin/staticpages/_table.html:8
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#. Translators: 'projects' must not be translated.
#: apps/staticpages/views.py:135
msgid ""
"projects/<project_code> or <language_code> or <language_code>/<project_code>"
msgstr ""

#: apps/staticpages/views.py:230
#, fuzzy
msgid "Text is missing"
msgstr "請填寫用戶"

#. Translators: This is a noun.
#: apps/virtualfolder/models.py:39
msgid "Filter"
msgstr "篩選轉換器"

#: apps/virtualfolder/models.py:41
msgid "Filtering rules that tell which files this virtual folder comprises."
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:45 core/browser.py:21
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: apps/virtualfolder/models.py:47
msgid ""
"Number specifying importance. Greater priority means it is more important."
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:51
msgid "Is public?"
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:53
#, fuzzy
msgid "Whether this virtual folder is public or not."
msgstr "這個頁面是否活動。"

#: apps/virtualfolder/models.py:56
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: apps/virtualfolder/models.py:58
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Use this to provide more information or instructions. Allowed markup: %s"
msgstr "專案描述。用於給出更多訊息或說明。可使用的標記：%s"

#: checks.py:74
msgid ""
"There are user accounts with duplicate emails. This will not be allowed in "
"Pootle 2.8."
msgstr ""

#: checks.py:76
msgid ""
"Try using 'pootle find_duplicate_emails', and then update user emails with "
"'pootle update_user_email username email'. You might also want to consider "
"using pootle merge_user or purge_user commands"
msgstr ""

#: checks.py:100
msgid "Your version of Django is too old."
msgstr ""

#: checks.py:101
#, python-format
msgid "Try pip install --upgrade 'Django==%s'"
msgstr ""

#: checks.py:108
msgid "Your version of lxml is too old."
msgstr ""

#: checks.py:109
msgid "Try pip install --upgrade lxml"
msgstr ""

#: checks.py:115
msgid "Your version of Translate Toolkit is too old."
msgstr ""

#: checks.py:116
msgid "Try pip install --upgrade translate-toolkit"
msgstr ""

#: checks.py:136
#, python-format
msgid "Could not connect to Redis (%s)"
msgstr ""

#: checks.py:137
#, python-format
msgid "Make sure Redis is running on %(host)s:%(port)s"
msgstr ""

#: checks.py:147
#, fuzzy
msgid "Your version of Redis is too old."
msgstr "已安裝 Django %s 版。"

#: checks.py:148
#, python-format
msgid "Update your system's Redis server package to at least version %s"
msgstr ""

#. Translators: a worker processes background tasks
#: checks.py:159
msgid "No worker running."
msgstr ""

#. Translators: a worker processes background tasks
#: checks.py:161
msgid "Run new workers with 'pootle rqworker'"
msgstr ""

#: checks.py:176
msgid "Cache backend is not set to Redis."
msgstr ""

#: checks.py:177
#, python-format
msgid ""
"Set default cache backend to django_redis.cache.RedisCache\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""

#: checks.py:187
msgid "Could not initiate a Redis cache connection"
msgstr ""

#: checks.py:188 checks.py:202
msgid "Double-check your CACHES settings"
msgstr ""

#: checks.py:200
msgid ""
"Distinct django_redis.cache.RedisCache configurations are required for "
"`default`, `redis` and `lru`."
msgstr ""

#: checks.py:208
msgid "DEBUG mode is on. Do not do this in production!"
msgstr ""

#: checks.py:209
msgid "Set DEBUG = False in Pootle settings"
msgstr ""

#: checks.py:215
msgid "The sqlite database backend is unsupported"
msgstr ""

#: checks.py:216
msgid "Set your default database engine to postgresql or mysql"
msgstr ""

#: checks.py:223
msgid "Not using cached_db as session engine"
msgstr ""

#: checks.py:224
#, python-format
msgid ""
"Set SESSION_ENGINE to django.contrib.sessions.backend.cached_db\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""

#: checks.py:232
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is not set."
msgstr ""

#: checks.py:233
msgid ""
"Set POOTLE_CONTACT_EMAIL to allow users to contact administrators through "
"the Pootle contact form."
msgstr ""

#: checks.py:241
#, python-format
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr ""

#: checks.py:243
msgid ""
"POOTLE_CONTACT_EMAIL is the address that will receive messages sent by the "
"contact form."
msgstr ""

#: checks.py:250
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is not set."
msgstr ""

#: checks.py:251 checks.py:261
msgid ""
"DEFAULT_FROM_EMAIL is used in all outgoing Pootle email.\n"
"Don't forget to review your mail server settings."
msgstr ""

#: checks.py:259
#, python-format
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr ""

#: checks.py:272
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no INDEX_NAME."
msgstr ""

#: checks.py:273
#, python-format
msgid "Set an INDEX_NAME for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""

#: checks.py:279
#, python-format
msgid "Duplicate '%s' INDEX_NAME in POOTLE_TM_SERVER."
msgstr ""

#: checks.py:281
msgid "Set different INDEX_NAME for all servers in POOTLE_TM_SERVER."
msgstr ""

#: checks.py:291
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no ENGINE."
msgstr ""

#: checks.py:292
#, python-format
msgid "Set a ENGINE for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""

#: checks.py:299
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no HOST."
msgstr ""

#: checks.py:300
#, python-format
msgid "Set a HOST for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""

#: checks.py:307
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has no PORT."
msgstr ""

#: checks.py:308
#, python-format
msgid "Set a PORT for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""

#: checks.py:317
#, python-format
msgid "POOTLE_TM_SERVER['%s'] has a WEIGHT less than 0.0 or greater than 1.0"
msgstr ""

#: checks.py:319
#, python-format
msgid ""
"Set a WEIGHT between 0.0 and 1.0 (both included) for POOTLE_TM_SERVER['%s']."
msgstr ""

#: checks.py:327
#, python-format
msgid "POOTLE_SCORES has no %s."
msgstr ""

#: checks.py:328
#, python-format
msgid "Set %s in POOTLE_SCORES."
msgstr ""

#: checks.py:336
#, python-format
msgid "Invalid value for %s in POOTLE_SCORES."
msgstr ""

#: checks.py:339
#, python-format
msgid "Set a valid value for %s in POOTLE_SCORES."
msgstr ""

#: checks.py:355
msgid "POOTLE_MARKUP_FILTER is missing."
msgstr ""

#: checks.py:356
msgid "Set POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:361
msgid "Invalid value in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:362
msgid "Set a valid value for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:378
msgid "Invalid markup in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:379
msgid "Set a valid markup for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:384
#, python-format
msgid ""
"POOTLE_MARKUP_FILTER is set to '%s' markup, but the package that provides "
"can't be found."
msgstr ""

#: checks.py:386
msgid "Install the package or change POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:392
msgid "POOTLE_MARKUP_FILTER set to 'None' is deprecated."
msgstr ""

#: checks.py:393
msgid "Set your markup to 'html' explicitly."
msgstr ""

#: checks.py:398
#, python-format
msgid ""
"POOTLE_MARKUP_FILTER is using '%s' markup, which is deprecated and will be "
"removed in future."
msgstr ""

#: checks.py:401
msgid "Convert your staticpages to Markdown and set your markup to 'markdown'."
msgstr ""

#: checks.py:422
msgid "The default 'admin' user still has a password set to 'admin'."
msgstr ""

#: checks.py:424
msgid "Remove the 'admin' user or change its password."
msgstr ""

#: checks.py:438
msgid "Database connection uses transaction_hooks."
msgstr ""

#: checks.py:439
msgid ""
"Set the DATABASES['default']['ENGINE'] to use a Django backend from django."
"db.backends."
msgstr ""

#: checks.py:459
msgid "Email server is not available."
msgstr ""

#: checks.py:460
msgid "Review your email settings and make sure your email server is working."
msgstr ""

#: checks.py:487
msgid "Revision is missing or has an incorrect value."
msgstr ""

#: checks.py:488
msgid "Run `revision --restore` to reset the revision counter."
msgstr ""

#: checks.py:502
msgid "No canonical URL provided and default site set to example.com."
msgstr ""

#: checks.py:504
msgid ""
"Set the `POOTLE_CANONICAL_URL` in settings or update the default site if you "
"are using django.contrib.sites."
msgstr ""

#: checks.py:508
msgid "Canonical URL is set to http://localhost."
msgstr ""

#: checks.py:510
msgid ""
"Set the `POOTLE_CANONICAL_URL` to an appropriate value for your site or "
"leave it empty if you are using `django.contrib.sites`."
msgstr ""

#: checks.py:540
msgid "POOTLE_FS_WORKING_PATH setting is not set."
msgstr ""

#: checks.py:544
#, python-format
msgid "Path ('%s') pointed to by POOTLE_FS_WORKING_PATH doesn't exist."
msgstr ""

#: checks.py:546
msgid ""
"Create the directory pointed to by `POOTLE_FS_WORKING_PATH`, or change the "
"setting."
msgstr ""

#: checks.py:551
#, python-format
msgid ""
"Path ('%s') pointed to by POOTLE_FS_WORKING_PATH is not writable by Pootle."
msgstr ""

#: checks.py:554
msgid ""
"Add the write permission to the `POOTLE_FS_WORKING_PATH` or change the "
"setting."
msgstr ""

#: checks.py:573
msgid "MySQL requires time zone settings."
msgstr ""

#: checks.py:593
msgid "Pootle does not yet support Python 3."
msgstr ""

#: checks.py:594 checks.py:600
msgid "Use a Python 2.7 virtualenv."
msgstr ""

#: checks.py:599
msgid "Pootle no longer supports Python versions older than 2.7"
msgstr ""

#. Translators: noun. The graphical representation of translation status
#: core/browser.py:37
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: core/browser.py:42
msgid "Last Activity"
msgstr "最新的活動"

#. Translators: The number of suggestions pending review
#: core/browser.py:53 templates/browser/_actions.html:28
#: templates/editor/_filters.html:11 templates/languages/_nav.html:28
#: templates/languages/admin/language_team_suggestions.html:5
#: templates/languages/admin/language_team_suggestions.html:9
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: core/browser.py:58 templates/browser/_actions.html:43
#: templates/editor/_filters.html:8
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#. Translators: Heading representing the total number of words of a file
#. or directory
#: core/browser.py:65 core/utils/stats.py:27
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: core/browser.py:70
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新"

#: core/browser.py:119
msgid "Back to language"
msgstr "回到語言"

#: core/browser.py:121
msgid "Back to parent folder"
msgstr "回到上層資料夾"

#: core/decorators.py:159 core/views/mixins.py:26
msgid "You do not have rights to administer Pootle."
msgstr "您沒有管理 Pootle 的權限。"

#: core/forms.py:151
msgid "Time to answer has expired"
msgstr "回答時間已過"

#: core/forms.py:170
msgid "Enter a number"
msgstr "輸入一個數字"

#: core/forms.py:185
msgid "Incorrect"
msgstr "不正確"

#: core/forms.py:214
msgid "With selected"
msgstr ""

#: core/forms.py:221
#, fuzzy
msgid "Add comment"
msgstr "新增備註"

#: core/forms.py:227
msgid "Select all items matching filter criteria, including those not shown"
msgstr ""

#: core/forms.py:247
msgid "You must specify an action to take"
msgstr ""

#: core/forms.py:248
msgid "A valid search field must be specified"
msgstr ""

#: core/initdb.py:135
msgid "Can access a project"
msgstr ""

#: core/initdb.py:139
msgid "Cannot access a project"
msgstr ""

#: core/initdb.py:143
msgid "Can make a suggestion for a translation"
msgstr "可提出翻譯的建議"

#: core/initdb.py:147
msgid "Can submit a translation"
msgstr "可提交翻譯"

#: core/initdb.py:151
msgid "Can review suggestions"
msgstr "可審核建議"

#: core/initdb.py:155
msgid "Can perform administrative tasks"
msgstr "能執行管理員工作"

#: core/views/base.py:122
#, fuzzy
msgid "Entire Project"
msgstr "進行中的專案"

#: core/views/display.py:103 core/views/display.py:125
#, python-format
msgid "%(user)s removed translation for %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/display.py:105
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s accepted suggestion for %(source)s"
msgstr "接受%(author)s的建議"

#: core/views/display.py:107
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s uploaded file"
msgstr "%(user)s上傳一個檔案"

#: core/views/display.py:109
#, python-format
msgid "%(user)s muted %(check)s for %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/display.py:111
#, python-format
msgid "%(user)s unmuted %(check)s for %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/display.py:113
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s added suggestion for %(source)s"
msgstr "已從 %(store)s 中導入 %(count)d 項建議"

#: core/views/display.py:115
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s rejected suggestion for %(source)s"
msgstr "拒絕%(author)s的建議"

#: core/views/display.py:118
#, fuzzy, python-format
msgid "%(user)s translated %(source)s"
msgstr "必須翻譯的字句"

#: core/views/display.py:120
#, python-format
msgid "%(user)s edited %(source)s"
msgstr ""

#. Translators: pre-translate is translating with first 100% TM match
#: core/views/display.py:123
#, python-format
msgid "%(user)s pre-translated %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/display.py:127
#, python-format
msgid "%(user)s reviewed %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/display.py:129
#, python-format
msgid "%(user)s marked as needs work %(source)s"
msgstr ""

#: core/views/mixins.py:66
msgid "You cannot access this page."
msgstr "您不能存取此頁。"

#: middleware/errorpages.py:83
#, python-format
msgid "Error accessing %(filename)s, Filesystem sent error: %(errormsg)s"
msgstr "存取 %(filename)s 時出錯，檔案系統發出錯誤訊息：%(errormsg)s"

#: middleware/errorpages.py:119
#, python-format
msgid ""
"You need to <a class=\"js-login\" href=\"%(login_link)s\">login</a> to "
"access this page."
msgstr ""
"您需要<a class=\"js-login\" href=\"%(login_link)s\">登入</a>才能存取此頁。"

#. Translators: Label that refers to the site's privacy policy
#: strings.py:39
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#. Translators: Label that refers to the site's legal requirements
#: strings.py:41
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#. Translators: Label that refers to a legally mandated statement of the
#. ownership and authorship of a document, which must be included in ...
#. websites published in Germany and certain other German-speaking countries,
#. such as Austria and Switzerland. See https://en.wikipedia.org/wiki/Impressum
#: strings.py:46
#, fuzzy
msgid "Imprint"
msgstr "printf()"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:48
msgid "License"
msgstr "授權"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:50
#, fuzzy
msgid "License Statement"
msgstr "授權"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:52
msgid "Contributor License"
msgstr "貢獻授權"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of use
#: strings.py:54
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of service
#: strings.py:56
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#. Translators: Label that refers to the site's getting started guide
#: strings.py:58
msgid "Getting Started"
msgstr ""

#: templates/about.html:7 templates/layout.html:188
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/about.html:13
msgid "About This Pootle Server"
msgstr "關於此 Pootle 伺服器"

#: templates/about.html:16
msgid ""
"This site is running Pootle — powerful web software to empower teams to do "
"translation and translation management. This community tool is Free "
"Software, and any team can use it and contribute to the Pootle community. "
"Read more on the <a href=\"http://pootle.translatehouse.org/\">project "
"website</a>."
msgstr ""

#: templates/about.html:25
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Pootle %(pootle_version)s is powered by Translate Toolkit "
"%(toolkit_version)s."
msgstr "Pootle %(pootle_ver)s 是以 Translate Toolkit %(toolkit_ver)s 為基礎"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:2
msgid "A Pootle account has been created for you using this email address."
msgstr "已用此電郵地址為您建立 Pootle 帳號。"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:3
msgid "To activate your account, follow this link:"
msgstr "請點選以下連結以啟用您的帳號："

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:6
msgid ""
"This message is sent to verify that the email address is in fact correct. If "
"you did not want to register an account, you may simply ignore the message."
msgstr "這則訊息是為了確認電郵地址正確無誤。若您不想註冊帳號，請忽略此訊息。"

#: templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:2
msgid "Pootle e-mail confirmation"
msgstr "Pootle 電郵確認"

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:2
msgid "We have received a request to reset your password."
msgstr "我們已收到重設密碼的請求。"

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:3
#, fuzzy
msgid "To reset your password, follow this link:"
msgstr "請點選以下連結以重設您的密碼："

#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:6
msgid ""
"If you do not want to reset your password, you may simply ignore the message."
msgstr "如您不想重設密碼，就忽略此訊息。"

#: templates/account/email/password_reset_key_subject.txt:2
msgid "Pootle password reset e-mail"
msgstr "Pootle 密碼重設之電郵"

#: templates/account/signup_closed.html:5
#: templates/account/signup_closed.html:8
#: templates/account/signup_closed.html:13
msgid "Registration Disabled"
msgstr "已停用註冊"

#: templates/account/signup_closed.html:14
msgid "Registration is currently disabled. Please try again later."
msgstr "目前已停用註冊。請稍後再試。"

#: templates/admin/_generic_formset.html:22
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:54
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: templates/admin/_tabs.html:6
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: templates/admin/_tabs.html:11 templates/admin/dashboard.html:21
#: templates/admin/users.html:4 templates/admin/users.html:7
#: templates/user/base.html:4
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/_tabs.html:16 templates/admin/languages.html:4
#: templates/admin/languages.html:7 templates/projects/_nav.html:23
#: templates/projects/admin/languages.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:19
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: templates/admin/_tabs.html:21 templates/admin/project_fs.html:5
#: templates/admin/project_fs.html:19 templates/admin/projects.html:4
#: templates/admin/projects.html:7
#: templates/languages/admin/language_team.html:104
#: templates/projects/base.html:5
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: templates/admin/_tabs.html:26 templates/admin/permissions.html:4
#: templates/admin/permissions.html:7 templates/projects/_nav.html:30
#: templates/projects/admin/permissions.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:24
#: templates/translation_projects/_nav.html:29
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:5
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: templates/admin/_tabs.html:31 templates/admin/staticpages/base.html:4
#: templates/admin/staticpages/base.html:8
msgid "Static Pages"
msgstr ""

#: templates/admin/base.html:4 templates/admin/base.html:7
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: templates/admin/dashboard.html:7
msgid "Server Statistics"
msgstr "伺服器統計資料"

#: templates/admin/dashboard.html:13
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

# This has two meanings: (1) suggestions that have been made but are pending approval; (2) Waiting for suggestions
#: templates/admin/dashboard.html:17
msgid "Pending suggestions"
msgstr "待處理的翻譯建議"

#: templates/admin/dashboard.html:29
msgid "Background Jobs"
msgstr ""

#: templates/admin/dashboard.html:35
msgid "Status"
msgstr ""

#: templates/admin/dashboard.html:42
msgid "Pending jobs"
msgstr ""

#: templates/admin/dashboard.html:46
msgid "Failed jobs"
msgstr ""

#: templates/admin/dashboard.html:56
#, fuzzy
msgid "System Checks"
msgstr "顯示審核"

#: templates/admin/dashboard.html:66
msgid "No issues have been detected. All is good!"
msgstr ""

#: templates/admin/permissions.html:10
msgid ""
"Here you can add, edit, and delete the default permissions in this Pootle "
"server."
msgstr "在這裡您可以加入、編輯和刪除在這個 Pootle 伺服器中的預設權限。"

#: templates/admin/permissions.html:14
#: templates/projects/admin/permissions.html:13
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:11
msgid ""
"The user “nobody” refers to any user that is not logged in (an anonymous, "
"unidentified user). The user “default” refers to the rights that all logged "
"in users will have by default, unless other specific rights were assigned to "
"them."
msgstr ""
"使用者「nobody」指任何未登入的使用者（匿名、身份不明者），使用者「default」則"
"代表所有已登入使用者在沒有特殊權限的情況下所共有的的預設權限。"

#: templates/admin/project_fs.html:26
#, python-format
msgid "Filesystem configuration: %(project_code)s"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:28
msgid ""
"Pootle FS is still experimental, we’d love you to use it, but it does "
"require a level of expertise in localisation, Python and Pootle in case "
"anything goes wrong."
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:37
msgid "Backend configuration"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:48
msgid "Update filesystem configuration"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:51
#, fuzzy
msgid "Translation path mapping should be of the format:"
msgstr "翻譯設定值"

#: templates/admin/project_fs.html:59
msgid ""
"Only `&lt;language_code&gt;` is required, although it must end with `.&lt;"
"ext&gt;`"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:65
msgid ""
"If you are using the localfs backend the translation path mapping will be "
"combined with the path specified in backend URL"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:71
msgid ""
"For other backends the translation path mapping will be relative to the root "
"of the repository."
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:81
#, fuzzy
msgid "Language mapping configuration"
msgstr "%(language)s 語言資訊"

#: templates/admin/project_fs.html:91
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/admin/project_fs.html:92
#, fuzzy
msgid "Pootle code"
msgstr "Pootle 預覽"

#: templates/admin/project_fs.html:93
msgid "Filesystem code"
msgstr ""

#: templates/admin/project_fs.html:97
#: templates/admin/staticpages/page_create.html:4
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: templates/admin/project_fs.html:104
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/admin/reports/header.html:5
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/reports/header.html:12
msgid "Previous month"
msgstr "上個月"

#: templates/admin/reports/header.html:16
msgid "Next month"
msgstr "下個月"

#: templates/admin/reports/header.html:24
msgid "Detailed Report"
msgstr "詳細報告"

#: templates/admin/reports/header.html:26
msgid "Detailed Statistics"
msgstr "詳細統計"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:7
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:41
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:21
msgid "or"
msgstr ""

#: templates/admin/staticpages/_form.html:34
#: templates/languages/admin/characters.html:20 templates/user/settings.html:39
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:37
msgid ""
"Use <code>&lt;a href=\"<strong>#/page-slug</strong>\"&gt;Link text&lt;/a&gt;"
"</code> code to provide links between static pages. Such links will be "
"rewritten with full paths to static pages."
msgstr ""

#: templates/admin/staticpages/_form.html:44
msgid ""
"In Announcement pages use <code><strong>/xx/</strong></code> within URLs for "
"a dynamic language code."
msgstr ""

#: templates/admin/staticpages/_table.html:10
msgid "Last Edited"
msgstr "最後編輯"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "No"
msgstr "否"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:19
#: templates/staticpages/_body.html:16
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:24
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:37
msgid "No pages yet."
msgstr "尚無頁面。"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:7
msgid "Legal Pages"
msgstr "法律頁面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:11
msgid "Add Legal Page"
msgstr "新增法律頁面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:14
msgid "Regular Pages"
msgstr "一般頁面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:18
msgid "Add Regular Page"
msgstr "新增一般頁面"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:21
msgid "Announcements"
msgstr ""

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:25
msgid "Add Announcement"
msgstr ""

#: templates/browser/_actions.html:8
msgid "Fix critical errors"
msgstr "修正嚴重錯誤"

#: templates/browser/_actions.html:13
msgid "Critical errors"
msgstr "嚴重錯誤"

#: templates/browser/_actions.html:23
msgid "Review suggestions"
msgstr "審核建議"

#: templates/browser/_actions.html:38
msgid "Continue translation"
msgstr "繼續翻譯"

#: templates/browser/_actions.html:53
msgid "View all"
msgstr "檢視全部"

#. Translators: This refers to "All strings"
#: templates/browser/_actions.html:58 templates/editor/_filters.html:6
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/browser/index.html:17
msgid "Expand details"
msgstr "展開詳情"

#: templates/browser/index.html:24
msgid "Translation Statistics"
msgstr "翻譯統計"

#: templates/browser/index.html:46
msgid "Failing Checks"
msgstr "檢查失敗"

#: templates/browser/index.html:65
msgid "More..."
msgstr "更多資訊"

#: templates/browser/index.html:66
msgid "Less..."
msgstr ""

#: templates/browser/index.html:77
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: templates/browser/index.html:82
#, fuzzy
msgid "Last updated:"
msgstr "最後更新"

#: templates/browser/index.html:97
#, fuzzy
msgid "Translations"
msgstr "譯文"

#: templates/browser/index.html:101
msgid "Last action:"
msgstr "最後的動作："

#: templates/browser/index.html:148
msgid "This project is disabled and visible to administrators only."
msgstr ""

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:8
msgid "Please fill in all the fields."
msgstr ""

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:19
msgid "Send Message"
msgstr ""

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:24
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝！"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:26
msgid ""
"We have received your message and will try to respond as soon as possible."
msgstr ""

#: templates/core/_top_scorers.html:9
msgid "score"
msgstr ""

#: templates/core/_top_scorers.html:16 templates/core/_top_scorers_as_ul.html:8
#, python-format
msgid "#%(position)s"
msgstr ""

#: templates/core/_top_scorers.html:33
msgid "No user contributions yet."
msgstr ""

#: templates/core/_top_scorers_as_ul.html:3
#, fuzzy
msgid "Top contributors:"
msgstr "最大貢獻者"

#: templates/core/captcha.html:4 templates/core/captcha.html:7
#: templates/core/xhr_captcha.html:14
msgid "Are You Human?"
msgstr "你是人嗎?"

#: templates/core/xhr_captcha.html:15
msgid ""
"To protect the server against attacks we have to verify that submissions are "
"made by human users."
msgstr "為了保護伺服器免於攻擊，我們必須驗證是否由人提交。"

#: templates/core/xhr_captcha.html:16
msgid "Please answer this question:"
msgstr "請回答此問題："

#: templates/core/xhr_captcha.html:19
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/editor/_actions.html:5
msgid "Go back to browsing"
msgstr "返回瀏覽"

#: templates/editor/_filters.html:12
msgid "My suggestions"
msgstr "我的建議"

#: templates/editor/_filters.html:13
msgid "My submissions"
msgstr "我的提交"

#. Translators: This is a type of filtering criterion that
#. selects the strings that have been submitted by me at some point
#. in time but have been overwritten by other users.
#: templates/editor/_filters.html:17
msgid "My overwritten submissions"
msgstr "我被覆蓋的提交"

#: templates/editor/_filters.html:18
msgid "Checks"
msgstr "檢查"

#: templates/editor/_filters.html:23
msgid "Select type"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:6
msgid "Default order"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:8
msgid "Important first"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:10
msgid "Newest first"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:11
msgid "Oldest first"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:17
msgid "Go to the previous string (Ctrl+Up)"
msgstr "到上一字串 (Ctrl+Up)"

#: templates/editor/_toolbar.html:20
msgid ""
"Current string number (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>Type in the number and press "
"Enter<br/>to go to any position"
msgstr ""
"目前字串碼 (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>鍵入數字並按 Enter<br/> 以跳到指定位置"

#: templates/editor/_toolbar.html:22
msgid "Total strings"
msgstr "全部字串"

#: templates/editor/_toolbar.html:25
msgid "Go to the next string (Ctrl+Down)"
msgstr "到下一字串 (Ctrl+Down)"

#: templates/editor/email/suggestions_accepted_with_comment.txt:2
msgid ""
"The following suggestions submitted by you have been accepted with the "
"comment:"
msgstr ""

#: templates/editor/email/suggestions_accepted_with_comment.txt:10
#: templates/editor/email/suggestions_rejected_with_comment.txt:10
msgid "We hope this feedback will help you improve your future contributions."
msgstr ""

#: templates/editor/email/suggestions_rejected_with_comment.txt:2
msgid ""
"The following suggestions submitted by you have been rejected with the "
"comment:"
msgstr ""

#: templates/editor/main.html:4 templates/languages/_nav.html:12
#: templates/projects/_nav.html:13 templates/projects/all/_nav.html:11
#: templates/translation_projects/_nav.html:13
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: templates/editor/units/edit.html:12
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Unit #%(id)s</a>"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:19
msgid "Priority:"
msgstr "優先度："

#: templates/editor/units/edit.html:26
msgid "Context:"
msgstr "上下文："

#: templates/editor/units/edit.html:36
msgid "Locations:"
msgstr "位置："

#: templates/editor/units/edit.html:55
msgid "Terminology:"
msgstr "術語："

#: templates/editor/units/edit.html:58
msgid "Insert the translated term into the editor"
msgstr "將翻譯的術語插入編輯器中"

#: templates/editor/units/edit.html:70
msgid "Comments:"
msgstr "備註："

#: templates/editor/units/edit.html:80
msgid "Click to open the image in a popup"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:94
msgid "Screenshots..."
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:118 templates/editor/units/edit.html:140
msgid "Copy into translation"
msgstr "複製到翻譯中"

#: templates/editor/units/edit.html:134
msgid "Report a problem with this string"
msgstr "回報源字串的問題"

#: templates/editor/units/edit.html:152 templates/editor/units/edit.html:163
#: templates/editor/units/edit.html:257
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/editor/units/edit.html:153
msgid "Submit translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "提交翻譯，並到下一字串 (Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:158 templates/editor/units/edit.html:164
msgid "Suggest"
msgstr "建議"

#: templates/editor/units/edit.html:159
msgid "Suggest translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "提交建議，並到下一個字串 (Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:163
msgid "Switch to translation mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "切換到翻譯模式 (Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:164
msgid "Switch to suggestion mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "切換到建議模式 (Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:169
msgid "Mark this string as needing further work (Ctrl+Space)"
msgstr "將此字串標記為需要改善 (Ctrl+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:189
msgid "Showing match from similar translations"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:212
msgid "Show Timeline"
msgstr "顯示時間軸"

#: templates/editor/units/edit.html:214
msgid "Add Comment"
msgstr "新增備註"

#: templates/editor/units/edit.html:216
msgid "Raw View"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:227
#, python-format
msgid "reviewed by <a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a>"
msgstr "經<a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a> 審核"

#: templates/editor/units/edit.html:238
#, python-format
msgid ""
"Insert %(character_name)s (Unicode value %(character_code)s) into the editor"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:276
msgid "User suggestions"
msgstr "使用者建議"

#: templates/editor/units/edit.html:296
msgid "More options"
msgstr "較多選項"

#: templates/editor/units/edit.html:298
msgid "Less options"
msgstr "較少選項"

#: templates/editor/units/edit.html:303
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建議"

#: templates/editor/units/edit.html:308
msgid "Reject suggestion"
msgstr "拒絕建議"

#: templates/editor/units/edit.html:314
msgid "Remove suggestion"
msgstr "移除建議"

#: templates/editor/units/edit.html:326
msgid "A long time ago"
msgstr ""

#: templates/editor/units/term_edit.html:9
msgid "Comment: "
msgstr "備註："

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:4
msgid "Critical issues with the translation"
msgstr "翻譯有嚴重問題"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:4
#: templates/languages/admin/language_team.html:123
msgid "Critical errors:"
msgstr "嚴重錯誤："

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:11
#: templates/editor/units/xhr_checks.html:29
msgid "Mute quality check"
msgstr "停用品質檢查"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:12
#: templates/editor/units/xhr_checks.html:30
msgid "Unmute quality check"
msgstr "啟用品質檢查"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:22
msgid "Possible issues with the translation"
msgstr "翻譯中的可能問題"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:22
msgid "Watch out for:"
msgstr ""

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:16
msgid "Remove comment"
msgstr "移除備註"

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:19
#, fuzzy
msgid "Сomment:"
msgstr "備註："

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:3
msgid "Timeline"
msgstr "時間軸"

#: templates/errors/400.html:4 templates/errors/400.html:11
msgid "Bad Request"
msgstr ""

#: templates/errors/400.html:12
msgid "Error 400"
msgstr "錯誤 400"

#: templates/errors/400.html:14
msgid "The operation is not permitted."
msgstr ""

#: templates/errors/403.html:4 templates/errors/403.html:8
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限不足"

#: templates/errors/403.html:13
#, fuzzy
msgid "You don't seem to have permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限存取此頁。"

#: templates/errors/404.html:4 templates/errors/404.html:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: templates/errors/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "我們很抱歉，找不到您要求的頁面。"

#: templates/errors/500.html:4 templates/errors/500.html:8
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: templates/errors/500.html:10
#, fuzzy
msgid "A server error has occurred. Thank you for your patience."
msgstr "有錯誤發生。謝謝您的耐心。"

#: templates/errors/500.html:16
msgid "Exception:"
msgstr ""

#: templates/errors/500.html:21
#, python-format
msgid ""
"If you need assistance, you may refer to this error as <strong>%(ref)s</"
"strong>."
msgstr ""

#: templates/errors/db.html:4 templates/errors/db.html:8
msgid "Database Error"
msgstr ""

#: templates/errors/db.html:11
msgid ""
"Pootle can't connect to the database, the database is not initialized yet, "
"or a schema upgrade is needed before continuing."
msgstr ""

#: templates/errors/db.html:18
#, python-format
msgid ""
"Please read the <a href=\"%(url)s\">Pootle documentation</a> for "
"installation and upgrade instructions. Contact the server administrator if "
"you feel this is a mistake."
msgstr ""

#: templates/errors/db.html:26
msgid "The reported error was:"
msgstr ""

#: templates/includes/formtable.html:22
#, python-format
msgid "Page %(page_number)s of %(page_count)s."
msgstr ""

#: templates/includes/formtable.html:27
#, python-format
msgid "Results per page: %(n)s"
msgstr ""

#: templates/includes/formtable.html:85
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "多重選取"

#: templates/includes/formtable.html:98
#, fuzzy
msgid "Go"
msgstr "目標"

#: templates/languages/_nav.html:6 templates/projects/_nav.html:6
#: templates/projects/all/_nav.html:5
#: templates/translation_projects/_nav.html:6
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: templates/languages/_nav.html:21
msgid "Team"
msgstr ""

#: templates/languages/admin/includes/suggestions_header.html:14
#, fuzzy
msgid "Filter suggestions"
msgstr "使用者建議"

#: templates/languages/admin/language_team.html:5
#, fuzzy
msgid "Language team"
msgstr "語系名稱"

#. Translators: This refers to the management of language team members
#: templates/languages/admin/language_team.html:31
msgid "Member admin"
msgstr ""

#: templates/languages/admin/language_team.html:45
msgid "Add team member"
msgstr ""

#: templates/languages/admin/language_team.html:58
#: templates/languages/admin/language_team.html:71
#: templates/languages/admin/language_team.html:84
#: templates/languages/admin/language_team.html:97
#, fuzzy
msgid "Remove selected"
msgstr "移除使用者"

#: templates/languages/admin/language_team.html:118
#, fuzzy
msgid "Unit and suggestions admin"
msgstr "建議 %d："

# This has two meanings: (1) suggestions that have been made but are pending approval; (2) Waiting for suggestions
#: templates/languages/admin/language_team.html:133
#, fuzzy
msgid "Pending suggestions:"
msgstr "待處理的翻譯建議"

#: templates/languages/admin/language_team.html:143
#, fuzzy
msgid "Total words:"
msgstr "字詞總數"

#: templates/languages/admin/language_team.html:147
#, fuzzy
msgid "Translated:"
msgstr "已翻譯"

#: templates/languages/admin/language_team.html:155
#, fuzzy
msgid "Needs work:"
msgstr "尚需改善"

#: templates/layout.html:88
msgid "Pootle requires JavaScript"
msgstr ""

#: templates/layout.html:89
msgid ""
"Please enable JavaScript in your browser preferences and reload the page."
msgstr "請在您的瀏覽器設置中啟用JavaScript，並重新整理頁面。"

#: templates/layout.html:98
msgid "skip to navigation"
msgstr "跳至導覽列"

#: templates/layout.html:131
msgid "Public Profile"
msgstr ""

#: templates/layout.html:132 templates/user/settings.html:4
#: templates/user/settings.html:7
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/layout.html:137
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: templates/layout.html:141
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/projects/admin/email/translation_project_created.txt:2
#, python-format
msgid ""
"A Translation project (%(tp)s) has been created at %(url)s, and has updated "
"successfully."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/email/translation_project_creation_failed.txt:2
#, python-format
msgid ""
"An error occurred creating Translation project (%(tp)s). Please contact your "
"system administrator."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/languages.html:11
msgid "Here you can add, edit, or delete the languages for this project."
msgstr "您可以在這裡加入、編輯或刪除這個專案的語言。"

#: templates/projects/admin/languages.html:15
msgid ""
"Adding new languages from this screen is disabled. You will need to update "
"your sources directly, and update Pootle from there."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/languages.html:17
msgid ""
"There are no templates for this project, so adding new languages from this "
"screen is disabled."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/permissions.html:11
msgid "Below you can add, edit, and delete the permissions for this project."
msgstr "以下您有能為這個專案新增、編輯和刪除的權限。"

#: templates/staticpages/_body.html:6
#, python-format
msgid ""
"This static page is inactive and visible to administrators only. You can "
"activate it by <a href=\"%(edit_url)s\">editing its properties</a>"
msgstr ""

#: templates/staticpages/agreement.html:3
msgid "Action Required"
msgstr "需要操作"

#: templates/staticpages/agreement.html:4
msgid "Before continuing, you must read and accept the following documents."
msgstr ""

#: templates/staticpages/agreement.html:17
#, fuzzy
msgid "No thanks. Sign out"
msgstr "不用了。登出"

#: templates/staticpages/agreement.html:20
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/translation_projects/_nav.html:22
msgid "Terminology"
msgstr "術語"

#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:9
msgid ""
"Below you can add, edit, and delete the permissions for this translation "
"project."
msgstr "下面您可以為這個翻譯專案新增、編輯和刪除相關權限。"

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:11
msgid "Description..."
msgstr "描述..."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:18
msgid "Details..."
msgstr "詳細資訊..."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:32
msgid "Translator Comments"
msgstr "翻譯員備註"

#: templates/translation_projects/terminology/base.html:4
msgid "Manage Terminology"
msgstr "管理術語"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:39
msgid "Term"
msgstr "術語"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:40
#: templates/user/settings.html:28
msgid "Translation"
msgstr "譯文"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:63
msgid "No terminology file has been found"
msgstr ""

#. Translators: 'pootle-terminology' and 'Terminology' are not
#. translated
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:67
msgid ""
"In order to use the terminology feature, make sure to add a terminology file "
"to your translation project. The terminology file must be named 'pootle-"
"terminology' and use the same file extension (format) as the rest of the "
"project files.  This custom terminology will be used in addition to any "
"terminology suggestions provided by the 'Terminology' project."
msgstr ""

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:7
msgid "Here you can manage the terms in the terminology files."
msgstr "您可以在這裡管理文件中的術語。"

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:14
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:28
msgid "Once you upload files, you will be able to add, edit and delete terms."
msgstr "一旦上傳了檔案，您可以新增、編輯和刪除術語。"

#: templates/user/includes/profile_activity.html:5
msgid "Latest activity:"
msgstr "最後的活動："

#: templates/user/includes/profile_score.html:3
#, fuzzy
msgid "Total score:"
msgstr "字詞總數"

#: templates/user/settings.html:12
msgid "User Account"
msgstr "使用者帳號"

#: templates/user/settings.html:14
msgid ""
"Do you want to change your password? Click the 'Reset Password' button which "
"will initiate the process of setting a new password."
msgstr ""

#: templates/user/settings.html:25
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/user/stats.html:13 templates/user/stats.html:17
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: templates/user/stats.html:27
msgid "Daily activity"
msgstr "每天的活動"

#: templates/welcome.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: templates/welcome.html:13
msgid "Welcome to Pootle"
msgstr "歡迎來到 Pootle"

#: templates/welcome.html:14
msgid "Come and join us!"
msgstr "來吧，加入我們！"

#: templates/welcome.html:19
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/welcome.html:32
#, fuzzy
msgid "Top Contributors for the Last 30 Days"
msgstr "最大貢獻者"

#: settings/10-base.conf:7
#, fuzzy
msgid "Pootle Translation Server"
msgstr "WordForge 翻譯專案"

#~ msgid "Exact Match"
#~ msgstr "完全符合"

#~ msgid "Failed to process suggestion."
#~ msgstr "處理建議失敗。"

#, fuzzy
#~ msgid "#%(pos)s contributor in %(lang_name)s in the last 30 days"
#~ msgstr "最大貢獻者"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Java format"
#~ msgstr "Java 格式"

#~ msgid "Template format"
#~ msgstr "範本格式"

#~ msgid "Non printable"
#~ msgstr "非可列印字元"

#~ msgid "Whitespaces"
#~ msgstr "空格"

#~ msgid "Date format"
#~ msgstr "日期格式"

#, fuzzy
#~ msgid "$ placeholders"
#~ msgstr "萬用字元"

#~ msgid "Objective-C format"
#~ msgstr "Objective-C 格式"

#~ msgid "Android format"
#~ msgstr "Android 格式"

#~ msgid "Tags differ"
#~ msgstr "標籤有異"

#, fuzzy
#~ msgid "Percent brace placeholders"
#~ msgstr "萬用字元"

#~ msgid "Failed to process submission."
#~ msgstr "處理提交失敗。"

#~ msgid "Last comment:"
#~ msgstr "最後的備註："

#, fuzzy
#~ msgid "Previous page"
#~ msgstr "上一個"

#, fuzzy
#~ msgid "Next page"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Rate"
#~ msgstr "比率"

#~ msgid "Review Rate"
#~ msgstr "審閱率"

#~ msgid "Local server time"
#~ msgstr "在地端伺服器時間"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "動作"

#~ msgid "Source words"
#~ msgstr "源文字詞"

#~ msgid "Subtotal"
#~ msgstr "小計"

#, fuzzy
#~ msgid "Subactions"
#~ msgstr "功能"

#~ msgid "Raw Translation"
#~ msgstr "初步翻譯"

#~ msgid "Review"
#~ msgstr "審閱"

#~ msgid "Suggestion (subtotal)"
#~ msgstr "建議（小計）"

#~ msgid "Translation (subtotal)"
#~ msgstr "翻譯（小計）"

#~ msgid "Review (subtotal)"
#~ msgstr "審閱（小計）"

#~ msgid "Please select a valid user."
#~ msgstr "請選擇一個有效的使用者。"

#~ msgid "Add Task"
#~ msgstr "新增工作"

#~ msgid "words"
#~ msgstr "字詞"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小時"

#~ msgid "Add record"
#~ msgstr "新增紀錄"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "未決定"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "已接受"

#~ msgid "Rejected"
#~ msgstr "已拒絕"

#, fuzzy
#~ msgid "Showing"
#~ msgstr "顯示過濾器"

#, fuzzy
#~ msgid "Plurr format"
#~ msgstr "複數格式"

#, fuzzy
#~ msgid "Plurr placeholders"
#~ msgstr "萬用字元"

#, fuzzy
#~ msgid "Unit admin"
#~ msgstr "Django 網站管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Critical:"
#~ msgstr "關鍵的"

#, fuzzy
#~ msgid "Admins"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Insert RLM (Right-To-Left Mark) into the editor"
#~ msgstr "將 RLM(Right-To-Left Mark) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert LRM (Left-To-Right Mark) into the editor"
#~ msgstr "將LRM (Left-To-Right Mark) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert RLE (Right-To-Left Embedding) into the editor"
#~ msgstr "將RLE (Right-To-Left Embedding) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert LRE (Left-To-Right Embedding) into the editor"
#~ msgstr "將 LRE (Left-To-Right Embedding) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert RLO (Right-To-Left Override) into the editor"
#~ msgstr "將RLO (Right-To-Left Override) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert LRO (Left-To-Right Override) into the editor"
#~ msgstr "將LRO (Left-To-Right Override) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert PDF (Pop Directional Format ) into the editor"
#~ msgstr "將PDF (Pop Directional Format ) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert ZWJ (Zero Width Joiner) into the editor"
#~ msgstr "將 ZWJ (Zero Width Joiner) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert ZWNJ (Zero Width Non Joiner) into the editor"
#~ msgstr "將ZWNJ (Zero Width Non Joiner) 字符插入編輯器"

#~ msgid "Insert this symbol into the editor"
#~ msgstr "將此符號插入編輯器"

#, fuzzy
#~ msgid "Insert space symbol into the editor"
#~ msgstr "將此符號插入編輯器"

#~ msgid "Refresh now"
#~ msgstr "現在重整"

#~ msgid "Translation Rate"
#~ msgstr "翻譯率"

#~ msgid "Amount"
#~ msgstr "數量"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "User missing"
#~ msgstr "請填寫用戶"

#~ msgid "Overwritten submissions"
#~ msgstr "被覆蓋的提交"

#~ msgid "Export View"
#~ msgstr "匯出檢視"

#~ msgid "All Projects"
#~ msgstr "所有專案"

#~ msgid "All Languages"
#~ msgstr "所有語言"

#~ msgid "No strings."
#~ msgstr "無字串。"

#~ msgid ""
#~ "We displayed the first unit out of %(total_count)s. Please refine your "
#~ "search."
#~ msgid_plural ""
#~ "We displayed the first %(unit_count)s units out of %(total_count)s. "
#~ "Please refine your search."
#~ msgstr[0] ""
#~ "我們顯示 %(total_count)s 中的第一個字串。請改善搜尋字詞。我們顯示 "
#~ "%(total_count)s 中的前 %(unit_count)s 個字串。請改善搜尋字詞。"

#~ msgid ""
#~ "Below you can add, edit, and delete the permissions for this language."
#~ msgstr "您可以在下面加入、編輯和刪除這個語言的權限。"

#, fuzzy
#~ msgid "Location"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Active languages"
#~ msgstr "使用中的語言"

#~ msgid "Translated strings"
#~ msgstr "已翻譯的字串"

#~ msgid "Translated words"
#~ msgstr "已翻譯字詞數"

#~ msgid "Active users"
#~ msgstr "活動中的使用者"

#~ msgid "File Type"
#~ msgstr "檔案類型"

#~ msgid "Gettext PO"
#~ msgstr "Gettext PO"

#, fuzzy
#~ msgid "XLIFF (.xlf)"
#~ msgstr "XLIFF 檔"

#~ msgid "Qt ts"
#~ msgstr "Qt ts"

#~ msgid "TMX"
#~ msgstr "TMX"

#~ msgid "TBX"
#~ msgstr "TBX"

#~ msgid "Haiku catkeys"
#~ msgstr "Haiku catkeys"

#~ msgid "Excel CSV"
#~ msgstr "Excel CSV"

#~ msgid "Mozilla .lang"
#~ msgstr "Mozilla .lang"

#~ msgid "Need Translation"
#~ msgstr "需要翻譯"

#~ msgid "Needs translation"
#~ msgstr "需要翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "more..."
#~ msgstr "更多資訊"

#~ msgid "Can administrate a translation project"
#~ msgstr "可以管理翻譯專案"

#~ msgid "Source Terms"
#~ msgstr "源術語"

#~ msgid "Target Terms"
#~ msgstr "目標術語"

#~ msgid "Definitions"
#~ msgstr "定義"

#~ msgid "XLIFF"
#~ msgstr "XLIFF"

#~ msgid ""
#~ "Can't find python-levenshtein package. Updating against templates is "
#~ "faster with python-levenshtein."
#~ msgstr ""
#~ "無法找到 python-levenshtein 軟體包。通過python-levenshtein 軟體包進行模版"
#~ "更新會更快。"

#~ msgid "Previous Work"
#~ msgstr "上一個工作"

#~ msgid "Failing checks:"
#~ msgstr "檢查失敗:"

#~ msgid "Regenerate Glossary"
#~ msgstr "重新生成術語表"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to regenerate the glossary? Any existing terms and "
#~ "their translations will be deleted."
#~ msgstr "您確定要重新產生術語表嗎? 已存在的術語及其翻譯將全部刪除。"

#~ msgid "Extract"
#~ msgstr "提取"

#~ msgid "You can regenerate the glossary from scratch."
#~ msgstr "您可以重新產生術語表。"

#~ msgid "Glossary is Empty"
#~ msgstr "術語表為空"

#~ msgid "Generate Glossary"
#~ msgstr "產生術語表"

#~ msgid "page-%d"
#~ msgstr "第 %d 頁"

#~ msgid "Translate Toolkit version %s installed."
#~ msgstr "已安裝 Translate Toolkit %s 版。"

#~ msgid ""
#~ "Translate Toolkit version %(installed)s installed. Pootle requires at "
#~ "least version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝版本為 %(installed)s 的Translate Toolkit。Pootle 最低需要的版本為 "
#~ "%(required)s。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Django version %(installed)s is installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝版本為 %(installed)s 的 lxml。Pootle 最低需要的版本為 %(required)s。"

#~ msgid "lxml version %s is installed."
#~ msgstr "已安裝 lxml %s 版。"

#~ msgid ""
#~ "lxml version %(installed)s is installed. Pootle requires at least version "
#~ "%(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝版本為 %(installed)s 的 lxml。Pootle 最低需要的版本為 %(required)s。"

#~ msgid "lxml is not installed. Pootle requires lxml."
#~ msgstr "lxml 尚未安裝。Pootle 需要 lxml。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Redis server version %(installed)s installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝版本為 %(installed)s 的Translate Toolkit。Pootle 最低需要的版本為 "
#~ "%(required)s。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the ISO codes package. Pootle uses ISO codes to translate "
#~ "language names."
#~ msgstr "找不到 ISO 代碼套件。Pootle 使用 ISO 代碼來翻譯語言名稱。"

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine."
#~ msgstr ""
#~ "使用預設的 sqlite3 資料庫引擎。SQLite 只適用於小型安裝與少量的使用者。"
#~ "Pootle 在使用 MySQL 資料庫引擎時效能比較好。"

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine, but you need to install python-"
#~ "MySQLdb first."
#~ msgstr ""
#~ "使用預設的 sqlite3 資料庫引擎。SQLite 只適用於小型安裝與少量的使用者。"
#~ "Pootle 在使用 MySQL 資料庫引擎時效能比較好，但是您需要先安裝 python-"
#~ "MySQLdb。"

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cached_db "
#~ "as the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "為了最佳化效能，使用 django.contrib.sessions.backends.cached_db 做為作業階"
#~ "段引擎。"

#~ msgid "For optimal performance, use Apache as the webserver."
#~ msgstr "為了最佳化效能，使用 Apache 做為網頁伺服器。"

#~ msgid ""
#~ "The \"from\" address used to send registration emails is not specified. "
#~ "Also review the mail server settings."
#~ msgstr ""
#~ "尚未標明用以送出註冊通知的電郵的「from」地址，請一併檢查電郵伺服器設定。"

#~ msgid ""
#~ "No contact address is specified. The contact form will allow users to "
#~ "contact the server administrators."
#~ msgstr "聯絡地址尚未設定。聯絡列表將允許用戶聯絡伺服器管理員。"

#~ msgid ""
#~ "Running in debug mode. Debug mode is only needed when developing Pootle. "
#~ "For optimal performance, disable debugging mode."
#~ msgstr ""
#~ "以除錯模式執行。除錯模式只有在開發 Pootle 時需要。為了最佳化效能，停用除錯"
#~ "模式。"

#~ msgid "Added"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "Can review translations"
#~ msgstr "可以檢閱翻譯"

#~ msgid "Dependency Checks"
#~ msgstr "相依性檢查"

#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "選擇性"

#~ msgid "Optimizations"
#~ msgstr "最佳化"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "概覽"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Login to Pootle"
#~ msgstr "登入 Pootle"

#~ msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
#~ msgstr "您的使用者名稱和密碼不符。請再試一次。"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Lost your Password?"
#~ msgstr "忘記您的密碼？"

#~ msgid "No news yet."
#~ msgstr "尚未有新聞"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的帳號"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "簡介檔案"

#~ msgid "Password Changed"
#~ msgstr "密碼已變更"

#~ msgid "Your password was changed successfully."
#~ msgstr "您的密碼已成功變更。"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "改變密碼"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入您的舊密碼，以確保安全性，接著輸入您的新密碼兩次，以檢驗是否有打錯"
#~ "字。"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "舊的密碼"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新的密碼"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Change My Password"
#~ msgstr "改變我的密碼"

#~ msgid "Password Reset"
#~ msgstr "密碼重設"

#~ msgid "Password Reset Complete."
#~ msgstr "密碼重設完成。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Your password has been set. You may go ahead and <a href=\"%(login_url)s"
#~ "\">sign in</a> now."
#~ msgstr "您的密碼已送出。您現在可以<a href=\"%(login_url)s\">登入</a>了。"

#~ msgid "Enter New Password."
#~ msgstr "輸入新的密碼。"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
#~ "correctly."
#~ msgstr "請輸入您的新密碼兩次，以便我們檢驗輸入是否正確。"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Reset My Password"
#~ msgstr "重設我的密碼"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
#~ "used. Please request a new password reset."
#~ msgstr ""
#~ "此密碼重設連結已失效，可能是因為它已經被使用過了。請提出新的密碼重設要求。"

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should receive it shortly."
#~ msgstr ""
#~ "我們已將設定密碼的教學寄送到您提供的電子郵件位址。您應該很快就會收到。"

#~ msgid ""
#~ "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for "
#~ "your user account at %(site_name)s."
#~ msgstr "您收到這封郵件是因為您要求對 %(site_name)s 的使用者帳號重設密碼。"

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "請至下列頁面選擇新的密碼："

#~ msgid "Your username is %(user)s."
#~ msgstr "您的使用者名稱是 %(user)s。"

#~ msgid "Thank you for using Pootle!"
#~ msgstr "感謝您使用 Pootle！"

#~ msgid ""
#~ "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-"
#~ "mail instructions for setting a new one."
#~ msgstr ""
#~ "忘記您的密碼了嗎？請在下方輸入您的電子郵件位址，我們會寄出郵件通知您如何設"
#~ "定新的密碼。"

# PC鍵盤上顯示的是「Ctrl」，所以將原文Control改成Ctrl。
#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr "按住Ctrl或Mac的Command鍵，可同時選取多個項目。"

#~ msgid "Enter a valid e-mail address."
#~ msgstr "輸入一個有效的電子郵件地址。"

#~ msgid ""
#~ "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
#~ "you've registered?"
#~ msgstr "該電子郵件地址沒有關聯的用戶帳號。你確信你已經註冊？"

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "本欄是必須的。"

#~ msgid ""
#~ "Ensure this value has at most %(max)d characters (it has %(length)d)."
#~ msgstr "請確定這個數值至少有 %(max)d 字元（它已有 %(length)d 個字）。"

#~ msgid "Save and add another"
#~ msgstr "儲存並加入另一個"

#~ msgid "Save and continue editing"
#~ msgstr "儲存並繼續編輯"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "變更"

#~ msgid ""
#~ "Please enter a correct username and password. Note that both fields are "
#~ "case-sensitive."
#~ msgstr "請輸入正確的使用者名稱和密碼。注意，這兩個欄位有區分大小寫。"

#~ msgid "Password reset on %s"
#~ msgstr "％s的密碼重設"

#~ msgid "Add %(name)s"
#~ msgstr "新增 %(name)s"

#~ msgid "View on site"
#~ msgstr "在網站上檢視"

#~ msgid "first name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "last name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "e-mail address"
#~ msgstr "電郵地址"

#~ msgid "active"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Android strings"
#~ msgstr "Android字串"

#~ msgid "Your name"
#~ msgstr "你的姓名"

#~ msgid "Your email address"
#~ msgstr "你的電郵"

#~ msgid "Your message"
#~ msgstr "你的訊息"

#~ msgid "Akismet thinks this message is spam"
#~ msgstr "Akismet 認為這訊息是垃圾郵件"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "請修正下列錯誤。"

#~ msgid "The settings have been saved."
#~ msgstr "設定值已儲存。"

#~ msgid "Project code may only contain letters, numbers and _"
#~ msgstr "項目編號只能包含字母，數字和_"

#~ msgid "Advanced Options"
#~ msgstr "進階選項"

#~ msgid "The name for this Pootle server"
#~ msgstr "這個 Pootle 伺服器的名稱"

#~ msgid ""
#~ "The description and instructions shown on the front page and about page. "
#~ "Be sure to use valid HTML."
#~ msgstr "在首頁和關於頁面的介紹和指引。請確定使用的是有效的 HTML。"

#~ msgid "anonymous users"
#~ msgstr "匿名使用者"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available languages in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr "在這裡您可以加入、編輯和刪除在這個 Pootle 伺服器中所有可用的語言。"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available projects in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr "在這裡您可以加入、編輯和刪除在這個 Pootle 伺服器中所有可用的專案。"

#~ msgid "General Settings"
#~ msgstr "一般設定"

#~ msgid "Configure here the general settings for your site."
#~ msgstr "在這裡設定您網站的一般設定。"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available users in this Pootle "
#~ "server."
#~ msgstr ""
#~ "在這裡您可以加入、編輯和刪除在這個 Pootle 伺服器中所有可用的使用者。"

# Not sure if this is synonymous to "Help"
#~ msgid "Support"
#~ msgstr "支援"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is developed by Translate.org.za and a community of passionate "
#~ "localization experts. We want Pootle to help your localization work reach "
#~ "its full potential."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 由 Translate.org.za 和一群熱心的本土化專家所開發，我們希望藉以幫助"
#~ "你，使你的本土化工作發揮最大的潛能。"

#~ msgid "You will find the following helpful for support:"
#~ msgstr "你若需要幫助，以下資訊可作參考用："

#~ msgid "The Pootle documentation"
#~ msgstr "Pootle參考文件"

#~ msgid "The Pootle mailing list"
#~ msgstr "Pootle 郵件列表"

#~ msgid "(commercial support)"
#~ msgstr "（商用支援）"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Pootle Alerts"
#~ msgstr "Pootle 提醒"

#~ msgid "No description set."
#~ msgstr "沒有設定描述。"

#~ msgid "Latest News"
#~ msgstr "最新的消息"

#~ msgid "Subscribe to the RSS feed."
#~ msgstr "訂閱 RSS。"

#~ msgid "Don't have an account yet?"
#~ msgstr "您還沒有帳號？"

#~ msgid "Register."
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed, but a higher version is highly "
#~ "recommended."
#~ msgstr "Django %s 版已安裝，但強力建議使用較新的版本。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the unzip command. Uploading archives is faster if \"unzip\" "
#~ "is available."
#~ msgstr "找不到 unzip 指令。如果可以使用「unzip」更新保存檔會更快速。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find the aeidon package. Pootle requires Gaupol or aeidon to "
#~ "support subtitle formats."
#~ msgstr ""
#~ "找不到 aeidon 軟體包。Pootle 需要 Gaupol 或 aeidon 以便支援字幕格式。"

#~ msgid ""
#~ "No text indexing engine found. Searching is faster if an indexing engine "
#~ "like Xapian or Lucene is installed."
#~ msgstr ""
#~ "找不到文字索引引擎。如果有安裝類似 Xapian 或 Lucene 的索引引擎會讓搜尋更"
#~ "快。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as a caching backend, but can't "
#~ "connect to the memcached server. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 設定為使用 memcached 做為後端程式，但是不能連線至 memcached 伺服"
#~ "器。快取目前已停用。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as caching backend, but Python "
#~ "support for memcached is not installed. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 設定為使用 memcached 做為後端程式，但是並未安裝 Python 對 "
#~ "memcached 的支援。快取目前已停用。"

#~ msgid "For optimal performance, use memcached as the caching backend."
#~ msgstr "為了最佳化效能，使用 memcached 做為後端程式。"

#~ msgid ""
#~ "Running in live translation mode. Live translation is useful as a tool to "
#~ "learn about Pootle and localization, but has high impact on performance."
#~ msgstr ""
#~ "以翻譯模式執行。即時翻譯是用來學習 Pootle 和本地化的好工具，但是對效能有很"
#~ "大的影響。"

#~ msgid "Translation Project Contributors"
#~ msgstr "翻譯專案貢獻者"

#~ msgid "Project Contributors"
#~ msgstr "專案貢獻者"

#~ msgid "Language Contributors"
#~ msgstr "語言貢獻者"

#~ msgid "%(percentage)d%% complete"
#~ msgstr "%(percentage)d%% 已完成"

#~ msgid ""
#~ "A description of this language. This is useful to give more information "
#~ "or instructions. Allowed markup: %s"
#~ msgstr ""
#~ "對這種語言的一個描述。這對於提供更多信息和介紹是有用的。允許標記：%s"

#~ msgid ""
#~ "For more information, visit <a href=\"http://translate.sourceforge.net/"
#~ "wiki/l10n/pluralforms\">our wiki page</a> on plural forms."
#~ msgstr ""
#~ "需要更多資訊，請參訪 <a href=\"http://translate.sourceforge.net/wiki/l10n/"
#~ "pluralforms\">我們的 wiki 頁面</a>以了解複數型式。"

#~ msgid "Error reading %d file"
#~ msgid_plural "Error reading %d files"
#~ msgstr[0] "讀取 %d 檔案發生錯誤"

#~ msgid "%(projects)d project, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(projects)d projects, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(projects)d 專案，%(average)d%% 已翻譯"

#~ msgid "No description yet."
#~ msgstr "尚無描述。"

#~ msgid "No category"
#~ msgstr "沒有類別"

#~ msgid "%(num)d%%"
#~ msgstr "%(num)d%%"

#~ msgid "(%(num)d string)"
#~ msgid_plural "(%(num)d strings)"
#~ msgstr[0] "(%(num)d 條字符串)"

#~ msgid ""
#~ "This folder has %(num)d word, %(percentage)d%% of which is translated."
#~ msgid_plural ""
#~ "This folder has %(num)d words, %(percentage)d%% of which are translated."
#~ msgstr[0] "這個文件夾有%(num)d 個字句， %(percentage)d%% 已翻譯"

#~ msgid "This file has %(num)d word, %(percentage)d%% of which is translated."
#~ msgid_plural ""
#~ "This file has %(num)d words, %(percentage)d%% of which are translated."
#~ msgstr[0] "這個文件有%(num)d 個字句， %(percentage)d%% 已翻譯。"

#~ msgid "Continue translation (%(num)d word left)"
#~ msgid_plural "Continue translation (%(num)d words left)"
#~ msgstr[0] "繼續翻譯 (剩餘 %(num)d 個字句)"

#~ msgid "Translation is complete"
#~ msgstr "翻譯已完成"

#~ msgid "Review suggestion (%(num)d left)"
#~ msgid_plural "Review suggestions (%(num)d left)"
#~ msgstr[0] "審核建議 (%(num)d left)"

#~ msgid "%d word needs attention"
#~ msgid_plural "%d words need attention"
#~ msgstr[0] "%d 字詞需要注意"

#~ msgid "%d word needs review"
#~ msgid_plural "%d words need review"
#~ msgstr[0] "%d 字詞需要檢閱"

#~ msgid "%(percent)s%% complete"
#~ msgstr "%(percentage)d%% 已完成"

#~ msgid "Publish on news feed"
#~ msgstr "公佈在新聞 Feed 上"

#~ msgid "Send email"
#~ msgstr "傳送電子郵件"

#~ msgid "Email only to recently active users"
#~ msgstr "只給最新活躍的是使用者發電子郵件"

#~ msgid "Project Selection"
#~ msgstr "選擇專案"

#~ msgid "Select one or more projects"
#~ msgstr "選擇一個或多個專案"

#~ msgid "Language Selection"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "News for %(language)s"
#~ msgstr "%(language)s 的新聞"

#~ msgid "News for %(project)s"
#~ msgstr "%(project)s 專案新聞"

#~ msgid "News for the %(project)s project in %(language)s"
#~ msgstr "%(project)s 專案 %(language)s 的新聞"

#~ msgid "News for %(path)s"
#~ msgstr "%(path)s 的新聞"

#~ msgid "View News Item"
#~ msgstr "檢視新聞項目"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "新聞"

#~ msgid "Publish News"
#~ msgstr "發布新聞"

#~ msgid "Successfully published the following news"
#~ msgstr "成功發布了以下新聞"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "發佈"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "預設"

#~ msgid "Interface Language"
#~ msgstr "介面語言"

#~ msgid "This account is inactive."
#~ msgstr "此帳號不活躍。"

#~ msgid "Report Target"
#~ msgstr "報告目標"

#~ msgid "%(languages)d language, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(languages)d languages, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(languages)d 語言，已翻譯 %(average)d%%"

#~ msgid "Update against templates"
#~ msgstr "基於模板更新"

#~ msgid "Show tags"
#~ msgstr "顯示標籤"

#~ msgid "Add tag"
#~ msgstr "新增標籤"

#~ msgid "Administrate"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "File does not exist."
#~ msgstr "檔案不存在。"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "Java 屬性"

#~ msgid "Java Properties (UTF-8)"
#~ msgstr "Java 屬性(UTF-8)"

#~ msgid "OS X Strings"
#~ msgstr "OS X 字符串"

#~ msgid "PHP arrays"
#~ msgstr "PHP 數組"

#~ msgid "Subtitles: srt"
#~ msgstr "字幕：srt"

#~ msgid "Subtitles: sub"
#~ msgstr "字幕：sub"

#~ msgid "Subtitles: ssa"
#~ msgstr "字幕：ssa"

#~ msgid "Subtitles: ass"
#~ msgstr "字幕：ass"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "標籤"

#~ msgid "Goals"
#~ msgstr "目標"

#~ msgid "You do not have rights to access translation mode."
#~ msgstr "您沒有存取翻譯模式的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to access review mode."
#~ msgstr "您沒有存取檢閱模式的權限。"

#~ msgid "The suggestion or vote is not valid any more."
#~ msgstr "建議或投票已不再有效。"

#~ msgid "You do not have rights to remove tags."
#~ msgstr "您沒有移除標籤的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to add tags."
#~ msgstr "您沒有新增標籤的權限。"

#~ msgid "String %(id)s"
#~ msgstr "字符串 %(id)s"

#~ msgid "Hide Timeline"
#~ msgstr "隱藏時間軸"

#~ msgid "Your current vote. Click to remove this vote."
#~ msgstr "您目前的投票。點擊移除此投票。"

#~ msgid "Vote for this suggestion"
#~ msgstr "投票給此建議"

#~ msgid "No results."
#~ msgstr "沒有結果。"

#~ msgid "Project goal?"
#~ msgstr "專案目標？"

#~ msgid "(Project goal)"
#~ msgstr "(專案目標)"

#~ msgid "Download (.zip)"
#~ msgstr "下載 (.zip)"

#~ msgid "Download XLIFF"
#~ msgstr "下載 XLIFF"

#~ msgid "Download file in XLIFF format"
#~ msgstr "以 XLIFF 格式下載檔案"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "匯出"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下載"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Update from VCS"
#~ msgstr "從 VCS 更新"

#~ msgid "Commit to VCS"
#~ msgstr "提交到 VCS"

#~ msgid "Update all from VCS"
#~ msgstr "全部從 VCS 更新"

#~ msgid "Commit all to VCS"
#~ msgstr "全部提交到 VCS"

#~ msgid "Rescan project files"
#~ msgstr "重新掃描專案檔案"

#~ msgid "Delete this folder..."
#~ msgstr "刪除此資料夾..."

#~ msgid "Delete this file..."
#~ msgstr "刪除此檔案..."

#~ msgid "Translate offline"
#~ msgstr "離線翻譯"

#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "Overwrite the current file if it exists"
#~ msgstr "若已存在則覆寫原有檔案"

#~ msgid ""
#~ "Merge the file with the current file and turn conflicts into suggestions"
#~ msgstr "與原有檔案合併，且將歧義轉為建議"

#~ msgid "Add all new translations as suggestions"
#~ msgstr "加入所有新的翻譯做為建議"

#~ msgid "Upload to"
#~ msgstr "上傳到"

#~ msgid ""
#~ "A description of this translation project. This is useful to give more "
#~ "information or instructions. Allowed markup: %s"
#~ msgstr "描述此翻譯專案。用於更多資訊與說明。允許標記: %s"

#~ msgid "Failed to update from version control: %(error)s"
#~ msgstr "從版本控制系統更新失敗: %(error)s"

#~ msgid "Updated project <em>%(project)s</em> from version control"
#~ msgstr "已從版本控制系統更新專案 <em>%(project)s</em>"

#~ msgid "Working copy"
#~ msgstr "工作複本"

#~ msgid "Remote copy"
#~ msgstr "遠端複本"

#~ msgid "Merged copy"
#~ msgstr "已從版本控制系統更新檔案 <em>%(filename)s</em>"

#~ msgid "Updated file <em>%(filename)s</em> from version control"
#~ msgstr "已從版本控制系統更新檔案 <em>%(filename)s</em>"

#~ msgid ""
#~ "Failed to update <em>%(filename)s</em> from version control: %(error)s"
#~ msgstr "從版本控制系統更新 <em>%(filename)s</em> 失敗: %(error)s"

#~ msgid "Committed all files under <em>%(path)s</em> to version control"
#~ msgstr "已將 <em>%(path)s</em> 中所有的檔案提交到版本控制系統"

#~ msgid "Failed to commit to version control: %(error)s"
#~ msgstr "提交到版本控制系統失敗: %(error)s"

#~ msgid "Committed file <em>%(filename)s</em> to version control"
#~ msgstr "已將檔案 <em>%(filename)s</em> 提交到版本控制系統"

#~ msgid "Failed to commit <em>%(filename)s</em> to version control: %(error)s"
#~ msgstr "將 <em>%(filename)s</em> 提交到版本控制系統失敗: %(error)s"

#~ msgid "Error while rescanning translation project files."
#~ msgstr "重新掃描專案翻譯檔時出錯。"

#~ msgid "File has been deleted."
#~ msgstr "檔案已刪除。"

#~ msgid "Error while trying to delete directory."
#~ msgstr "刪除目錄時錯誤。"

#~ msgid "Error while trying to delete file."
#~ msgstr "刪除檔案時錯誤。"

#~ msgid "Invalid/insecure file name: %s"
#~ msgstr "無效/不安全的檔案名稱：%s"

#~ msgid ""
#~ "Invalid GNU-style file name: %(local_filename)s. It must match "
#~ "'%(langcode)s.%(filetype)s'."
#~ msgstr ""
#~ "無效的 GNU-風格檔案名稱：%(local_filename)s。它必須符合 '%(langcode)s."
#~ "%(filetype)s'。"

#~ msgid "Error while extracting archive"
#~ msgstr "在解壓縮保存檔時發生錯誤"

#~ msgid "You do not have rights to overwrite files here."
#~ msgstr "您沒有覆寫這裡檔案的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to upload new files here."
#~ msgstr "您沒有上傳新檔的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to upload files here."
#~ msgstr "您沒有上傳檔案的權限。"

#~ msgid "Translation project files and folders"
#~ msgstr "翻譯專案檔案和資料夾"

#~ msgid "Administrate your project goals"
#~ msgstr "管理您的專案目標"

#~ msgid "%(project)s project information"
#~ msgstr "%(project)s 專案資訊"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "上傳檔案"

#~ msgid "Nothing to show"
#~ msgstr "無可顯示"

#~ msgid "username"
#~ msgstr "使用者名稱"

#~ msgid "email address"
#~ msgstr "電郵地址"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "password (again)"
#~ msgstr "密碼(再輸入一次)"

#~ msgid "This username is already taken. Please choose another."
#~ msgstr "使用者名稱已被使用了。請重選一個新的名稱。"

#~ msgid "You must type the same password each time"
#~ msgstr "您必須同時輸入同樣的密碼"

#~ msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
#~ msgstr "我已閱讀並同意服務條款"

#~ msgid ""
#~ "This email address is already in use. Please supply a different email "
#~ "address."
#~ msgstr "此電子郵件地址已被使用。請提供不同的電子郵件地址。"

#~ msgid ""
#~ "Registration using free email addresses is prohibited. Please supply a "
#~ "different email address."
#~ msgstr "使用免費的電子郵件地址註冊是禁止的。請提供不同的電子郵件地址。"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "使用者"

# 激活不是台灣用法，建議用「啟用」或「啟。動」
#~ msgid "activation key"
#~ msgstr "啟動碼"

#~ msgid "registration profiles"
#~ msgstr "註冊個人資料"

#~ msgid "Can view a translation project"
#~ msgstr "可以檢視翻譯專案"

#~ msgid "Can download archives of translation projects"
#~ msgstr "可以下載翻譯專案的保存檔"

#~ msgid "Can commit to version control"
#~ msgstr "可以提交到版本控制系統"

#~ msgid "Main page"
#~ msgstr "主頁"

#~ msgid "Information and statistics about this Pootle server"
#~ msgstr "關於 Pootle 伺服器的資訊和統計"

#~ msgid "Configure the general settings for your site"
#~ msgstr "設定您網站的一般設定"

#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "Manage the users"
#~ msgstr "管理使用者"

#~ msgid "Manage the languages"
#~ msgstr "管理語言"

#~ msgid "Manage the projects"
#~ msgstr "管理專案"

#~ msgid "Manage the default permissions"
#~ msgstr "管理預設的權限"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "求助"

#, fuzzy
#~ msgid "Contributors"
#~ msgstr "最大貢獻者"

#~ msgid "Language main page"
#~ msgstr "語言主頁"

#~ msgid "Language news"
#~ msgstr "語言新聞"

#~ msgid "Translate this language"
#~ msgstr "翻譯此語言"

#~ msgid "Administrate your language permissions"
#~ msgstr "管理您語言的權限"

#~ msgid "Main"
#~ msgstr "主要"

#~ msgid "Project main page"
#~ msgstr "專案首頁"

#~ msgid "Project news"
#~ msgstr "專案新聞"

#~ msgid "Translate this project"
#~ msgstr "翻譯這個專案"

#~ msgid "Administrate your project"
#~ msgstr "管理您的專案"

#~ msgid "Manage project permissions"
#~ msgstr "管理專案權限"

#~ msgid "Translation project news"
#~ msgstr "翻譯專案新聞"

#~ msgid "Manage terminology"
#~ msgstr "管理術語"

#~ msgid "Administrate your project permissions"
#~ msgstr "管理您專案的權限"

#~ msgid "Overview of your account"
#~ msgstr "您的帳號概覽"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "儀表板"

#~ msgid "Configure your translation preferences"
#~ msgstr "設定您翻譯的偏好設定"

#~ msgid "Change your personal information"
#~ msgstr "改變您的個人資訊"

#~ msgid "Change your password"
#~ msgstr "改變您的密碼"

#~ msgid "This Pootle Server"
#~ msgstr "此 Pootle 伺服器"

#~ msgid "Add a tag"
#~ msgstr "新增標籤"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "傳送"

#~ msgid "Message Sent"
#~ msgstr "訊息已送出"

#~ msgid "Thank you for your feedback."
#~ msgstr "感謝您的回饋。"

#~ msgid " message by %(name)s"
#~ msgstr " %(name)s所撰訊息"

#~ msgid "Pootle's editor requires JavaScript"
#~ msgstr "Pootle 編輯器需要啟用 JavaScript"

#~ msgid "Filter by:"
#~ msgstr "過濾條件："

#~ msgid ""
#~ "Here you can change your personal details. This information will be used "
#~ "in the header of the translation files."
#~ msgstr "您可以在這裡改您的個人詳細資料。這個資訊會使用在翻譯檔案的標頭。"

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "名"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid ""
#~ "Here you can configure the settings related to the translation interface "
#~ "as well as your language preferences."
#~ msgstr "您可以在這裡設定與翻譯介面和語言偏好設定相關的設定值。"

#~ msgid "Contributions"
#~ msgstr "貢獻"

#~ msgid "Suggestions Pending"
#~ msgstr "建議未決定"

#~ msgid "Overwritten"
#~ msgstr "已覆蓋"

#~ msgid "This user doesn't have any contributions yet."
#~ msgstr "這個使用者尚未有作出任何貢獻."

#~ msgid "Profiles list"
#~ msgstr "用戶檔案列表"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "姓"

#~ msgid "Account Activated"
#~ msgstr "帳號已啟用"

#~ msgid ""
#~ "The account has been activated for username \"%(account)s\". You can now "
#~ "proceed to log in."
#~ msgstr "使用者名稱「%(account)s」的帳號已啟用。您現在可以進行登入。"

#~ msgid "Pootle Account Created!"
#~ msgstr "Pootle 帳號已建立!"

#~ msgid "Activate my Pootle account"
#~ msgstr "啟動我的 Pootle 帳號"

#~ msgid "Your activation code is: <code>%(activation_key)s</code>"
#~ msgstr "您的啟動碼: <code>%(activation_key)s</code>"

#~ msgid "Your activation code is:"
#~ msgstr "您的認證碼為："

#~ msgid "Registration Complete"
#~ msgstr "註冊程序完成"

#~ msgid "Please check your email to activate your account."
#~ msgstr "請檢查您的電子郵件以啟用您的帳號。"

#~ msgid "Register a New Pootle Account"
#~ msgstr "註冊一個新的 Pootle 帳號"

#~ msgid "Fill in the following form to get started translating."
#~ msgstr "填好下列表單以便開始翻譯。"

#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "密碼（再一次）"

#~ msgid "Already have an account?"
#~ msgstr "已經有帳號了？"

#~ msgid "Log In."
#~ msgstr "登入。"

#~ msgid ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d string translated (%(fuzzy)d fuzzy)."
#~ msgid_plural ""
#~ "%(type)s: %(translated)d of %(total)d strings translated (%(fuzzy)d "
#~ "fuzzy)."
#~ msgstr[0] ""
#~ "%(type)s: %(translated)d 於%(total)d 字符串已翻譯(%(fuzzy)d 模糊)。"

#~ msgid "Display on registration"
#~ msgstr "於註冊時顯示"

#~ msgid "Whether this page should be displayed on registration."
#~ msgstr "註冊時是否顯示這個頁面。"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "If set, any references to this legal page will redirect to this URL"
#~ msgstr "如果設置，則任何與這個法律頁面相關的指南都將會重定向到這個URL"

#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "Slug"

#~ msgid "The page will be available at /about/<slug>/"
#~ msgstr "這個頁面將在 /about/<slug>/ 可用"

#~ msgid "Content"
#~ msgstr "內容"

#~ msgid "Legal page created."
#~ msgstr "有效頁面已建立。"

#~ msgid "Edit Legal Page"
#~ msgstr "編輯有效頁面"

#~ msgid "Existing Legal Pages"
#~ msgstr "現存的有效頁面"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "未啟用"

#~ msgid "New Legal Page"
#~ msgstr "新建有效頁面"

#~ msgid "Project Members"
#~ msgstr "專案成員"

#~ msgid "Language Members"
#~ msgstr "語言成員"

#~ msgid "You do not have rights to administer %s."
#~ msgstr "您沒有管理 %s 的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to access this translation project."
#~ msgstr "您沒有存取這個翻譯專案的權限。"

#~ msgid "You do not have rights to commit files here"
#~ msgstr "您沒有提交檔案的權限"

#~ msgid "You do not have rights to update files here"
#~ msgstr "您沒有更新檔案的權限"

#~ msgid "You do not have rights to administer this language."
#~ msgstr "您沒有管理這個語言的權限。"

#~ msgid "Pootle: Install"
#~ msgstr "Pootle：安裝"

#~ msgid ""
#~ "Error: \"%s\" while attempting to access the Pootle database, will try to "
#~ "initialize database."
#~ msgstr "錯誤：「%s」，在嘗試存取 Pootle 資料庫時，將試著初始化資料庫。"

#~ msgid "Creating database tables..."
#~ msgstr "正在建立資料庫表格..."

#~ msgid "Creating default languages, projects and admin user"
#~ msgstr "正在建立預設的語言、專案和管理使用者(admin)"

#~ msgid "Calculating translation statistics, this will take a few minutes"
#~ msgstr "正在計算翻譯統計，這會花上幾分鐘"

#~ msgid "%(language)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "%(language)s 已完成 %(percent)d%%"

#~ msgid "Project %(project)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "專案 %(project)s 已完成 %(percent)d%%"

#~ msgid "Done calculating statistics for default languages and projects"
#~ msgstr "完成對預設語言和專案的統計"

#~ msgid ""
#~ "Initialized database, you will be redirected to the front page in 10 "
#~ "seconds"
#~ msgstr "已初始化資料庫，您會在 10 秒內被重新導向至首頁"

#~ msgid "Pootle: Update"
#~ msgstr "Pootle：更新"

#~ msgid ""
#~ "Database tables are currently at build version %d. Pootle will now update "
#~ "the database."
#~ msgstr "目前資料庫資料表構建版本為 %d。 Pootle 現在將更新該資料庫。"

#~ msgid "Creating missing database tables..."
#~ msgstr "正在建立遺失的資料庫資料表..."

#~ msgid "Fixing permission table..."
#~ msgstr "正在修復權限表..."

#~ msgid "Updating existing database tables..."
#~ msgstr "正在更新現有的資料庫資料表..."

#~ msgid "Removing potentially incorrect cached stats, will be recalculated..."
#~ msgstr "正在移除可能不正確的暫存統計，將重新計算..."

#~ msgid "Reparsing Qt ts files..."
#~ msgstr "正在重新解析 Qt ts 文件..."

#~ msgid "Removing quality checks, will be recalculated on demand..."
#~ msgstr "正在移除質量檢測結果，將按需重新計算..."

#~ msgid ""
#~ "Pootle will now import all the translations into the database. It could "
#~ "take a long time."
#~ msgstr "Pootle 現在要將所有翻譯導入資料庫。這可能需要很長時間。"

#~ msgid "Failed to import suggestions from %s"
#~ msgstr "未能從 %s 中導入建議"

#~ msgid "Imported %(count)d string from %(store)s"
#~ msgid_plural "Imported %(count)d strings from %(store)s"
#~ msgstr[0] "已從 %(store)s 中導入 %(count)d 項字符串"

#~ msgid "Failed to import strings from %s"
#~ msgstr "未能從 %s 導入字符串"

#~ msgid "All translations are now imported."
#~ msgstr "現在已導入所有翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "Pootle initialized the database. You will be redirected to the front page "
#~ "in 10 seconds."
#~ msgstr "Pootle 已初始化資料庫，您將會在 10 秒內被重新導向至首頁"

#~ msgid "Advanced search"
#~ msgstr "進階搜尋"

#~ msgid "Suggestions Accepted"
#~ msgstr "建議已接受"

#~ msgid "Suggestions Reviewed"
#~ msgstr "建議已檢閱"

#~ msgid "Submissions Made"
#~ msgstr "已進行提交"

#~ msgid "You do not have rights to administer this project."
#~ msgstr "您沒有管理這個專案的權限。"

#~ msgid "Previous string"
#~ msgstr "上一個字符串"

#~ msgid ""
#~ "Go to the previous string (Ctrl+Up)<br/><br/>Also:<br/>Previous page: Ctrl"
#~ "+Shift+Page&nbsp;Up<br/>First page: Ctrl+Shift+Home"
#~ msgstr ""
#~ "跳到上一字符串(Ctrl+Up)<br/><br/>另外：<br/>上一頁：Ctrl+Shift+Page&nbsp;"
#~ "Up<br/>首頁：Ctrl+Shift+Home"

#~ msgid "Total pages"
#~ msgstr "整個頁面"

#~ msgid "Next string"
#~ msgstr "下一個字符串"

#~ msgid ""
#~ "Go to the next string (Ctrl+Down)<br/><br/>Also:<br/>Next page: Ctrl+Shift"
#~ "+Page&nbsp;Down<br/>Last page: Ctrl+Shift+End"
#~ msgstr ""
#~ "跳到下一字符串(Ctrl+Down)<br/><br/>另外：<br/>下一頁：Ctrl+Shift"
#~ "+Page&nbsp;Down<br/>末頁：Ctrl+Shift+End"

#~ msgid "File:"
#~ msgstr "文件："

#~ msgid "You do not have the right to create ZIP archives."
#~ msgstr "您沒有建立 ZIP 保存檔的權限。"

#~ msgid "Update from Version Control"
#~ msgstr "從版本控制系統更新"

#~ msgid "Quick Links"
#~ msgstr "捷徑"

#~ msgid "No languages or projects selected. Choose yours now."
#~ msgstr "尚未選擇語言或專案。請現在選擇您想要的。"

#~ msgid "This user has not selected languages or projects yet."
#~ msgstr "這個使用者尚未選擇語言或專案。"

#~ msgid "User Statistics"
#~ msgstr "使用者統計"

#~ msgid "Make sure to read the following:"
#~ msgstr "請確實閱讀已下內容:"

#, fuzzy
#~ msgid "To activation your account, follow this link:"
#~ msgstr "請點選以下連結以啟用您的帳號："

#~ msgid "Overall Completion"
#~ msgstr "整體完成度"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d words (%(translatedpercent)d%%) translated"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 字詞　(%(translatedpercent)d%%) 已翻譯"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d strings"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 字串"

#~ msgid "%d file"
#~ msgid_plural "%d files"
#~ msgstr[0] "%d 個檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "%(translated)d/%(total)d terms"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 字串"

#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "需要檢閱"

#~ msgid ""
#~ "Can't find python-levenshtein package. Updating from templates is faster "
#~ "with python-levenshtein."
#~ msgstr ""
#~ "找不到 python-levenshtein 套件。有 python-levenshtein 會讓從模板更新的速度"
#~ "更快。"

#~ msgid "Translations are complete"
#~ msgstr "翻譯已完成"

#~ msgid "Translations need to be checked (they are marked fuzzy)"
#~ msgstr "翻譯仍需檢查（它們被標記為模糊翻譯）"

#~ msgid "Translated percentage"
#~ msgstr "已翻譯百分比"

#~ msgid "Fuzzy percentage"
#~ msgstr "語意模糊百分比"

#~ msgid "Fuzzy words"
#~ msgstr "語意模糊字詞數"

#~ msgid "Untranslated percentage"
#~ msgstr "未翻譯百分比"

#~ msgid "Untranslated words"
#~ msgstr "未翻譯字詞數"

#~ msgid "Update from templates"
#~ msgstr "自範本更新"

#~ msgid "You do not have rights to update from version control here"
#~ msgstr "您沒有權利在這裡自版本控制系統更新"

#~ msgid "Update all from version control"
#~ msgstr "從版本控制系統更新全部"

#~ msgid "About Pootle"
#~ msgstr "關於 Pootle"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid ""
#~ "Translate Toolkit version %(installed)s installed. Pootle requires "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝 Translate Toolkit %(installed)s 版。Pootle 需要 %(required)s 版。"

#~ msgid ""
#~ "lxml version %(installed)s is installed. Pootle requires version "
#~ "%(required)s for XML format support."
#~ msgstr ""
#~ "已安裝lxml %(installed)s版，但Pootle需要%(required)s版以便支援XML格式。"

#~ msgid "lxml is not installed. Pootle requires lxml for XML format support."
#~ msgstr "未安裝lxml。Pootle需要lxml以便支援XML格式。"

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cache as "
#~ "the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "為了最佳化效能，使用 django.contrib.sessions.backends.cache 做為作業階段引"
#~ "擎。"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "%(checks)d string (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgid_plural "%(checks)d strings (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%(checks)d 字串 (%(checkspercent)d%%) 失敗"

#~ msgid "View Suggestions"
#~ msgstr "檢視建議"

#~ msgid "Quick Translate"
#~ msgstr "快速翻譯"

#~ msgid "View Untranslated"
#~ msgstr "檢視未翻譯字句"

#~ msgid "Translate All"
#~ msgstr "全部翻譯"

#~ msgid "Manage Glossary"
#~ msgstr "管理詞彙表"

#~ msgid "ZIP of directory"
#~ msgstr "目錄的 ZIP"

#~ msgid ""
#~ "A description of this project. This is useful to give more information or "
#~ "instructions. This field should be valid HTML."
#~ msgstr ""
#~ "關於這個專案的介紹。這可以提供更多資訊或指引。這個欄位應該使用有效的 "
#~ "HTML。"

#~ msgid "Initialize"
#~ msgstr "初始化"

#~ msgid "checking %s"
#~ msgstr "正在審核 %s"

#~ msgid "Original"
#~ msgstr "原文"

#~ msgid "Edit translation"
#~ msgstr "編輯翻譯"

#, fuzzy
#~ msgid "Suggestion %(i)d by %(user)s:"
#~ msgstr "由使用者 %(user)s 提出的建議 %(suggid)d："

#, fuzzy
#~ msgid "Updated project \"%s\" from version control"
#~ msgstr "從版本控制系統更新檔案 %s"

#~ msgid "Updated file %s from version control"
#~ msgstr "從版本控制系統更新檔案 %s"

#~ msgid "Failed to update %s from version control"
#~ msgstr "無法從版本控制系統更新 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Update files from templates"
#~ msgstr "自範本更新"

#~ msgid "Quality checks and review suggestions"
#~ msgstr "品質檢查與檢閱建議"

#~ msgid "Administrate your project files"
#~ msgstr "管理您的專案檔案"

#~ msgid "You do not have rights to suggest changes here"
#~ msgstr "您沒有建議更改的權限"

#~ msgid "You do not have rights to change translations here"
#~ msgstr "您沒有修改翻譯的權限"

#~ msgid "You do not have rights to review suggestions here"
#~ msgstr "您沒有審核建議的權限"

#~ msgid "Updated %s files from version control"
#~ msgstr "從版本控制系統更新 %s 檔案"

#~ msgid "Update Rights"
#~ msgstr "更新權限"

#~ msgid "Update Permissions"
#~ msgstr "更新權限"

#~ msgid ""
#~ "Here you can delete the available files in this translation project. You "
#~ "may also want to <a href=\"?scan_files=1\">rescan the project files</a> "
#~ "or <a href=\"?template_update=1\">update the files from templates</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在這裡刪除此翻譯專案中可用的檔案。您可能會想要<a href=\"?"
#~ "scan_files=1\">重新掃描專案檔案</a>或是<a href=\"?template_update=1\">從模"
#~ "板更新檔案</a>。"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "略過"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "SQLite is installed."
#~ msgstr "已安裝 SQLite。"

#~ msgid ""
#~ "SQLite is missing. Pootle requires SQLite for translation statistics."
#~ msgstr "缺少 SQLite。Pootle 需要 SQLite 來統計翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed. Pootle only works with the 1.x series."
#~ msgstr "已安裝 Django %s 版。Pootle 只能在 1.x 系列下運作。"

#~ msgid ""
#~ "Can't find lxml. Pootle uses lxml to make sure HTML tags inserted in news "
#~ "items are safe and correct."
#~ msgstr ""
#~ "找不到 lxml。Pootle 使用 lxml 確保在新聞項目中插入的 HTML 標籤是安全且正確"
#~ "的。"

#~ msgid "This is a GNU-style project (files named per language code)."
#~ msgstr "這是 GNU 風格的專案(檔案以語言代碼命名)"

#~ msgid "This is a standard style project (one directory per language)."
#~ msgstr "這是標準風格的專案(每個語系各有其目錄)"

#~ msgid "(select to add user)"
#~ msgstr "(選擇要新增的使用者)"

#~ msgid "Download PO"
#~ msgstr "下載 PO"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Previous %d"
#~ msgstr "前 %d 個"

#~ msgid "Items %(first)d to %(last)d of %(total)d"
#~ msgstr "全部 %(total)d 中的第 %(first)d 到 %(last)d 個"

#~ msgid "Next %d"
#~ msgstr "後 %d 個"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "末頁"

#~ msgid ""
#~ "Translation not possible because plural information for your language is "
#~ "not available. Please contact the site administrator."
#~ msgstr "無法進行翻譯，因為沒有關於您語系的複數型資訊。請聯絡站台管理員。"

#~ msgid "Current Translation:"
#~ msgstr "目前譯文："

#~ msgid "Suggestion by %s:"
#~ msgstr "由 %s 建議："

#~ msgid "Suggestion:"
#~ msgstr "建議："

#~ msgid "End of Quick Translate."
#~ msgstr "快速翻譯的結尾。"

#~ msgid "End of Quality Check Review."
#~ msgstr "品質檢查檢閱的結尾。"

#~ msgid "No file matched your query."
#~ msgstr "沒有檔案符合您的查詢。"

#~ msgid "End of results."
#~ msgstr "結果的結尾。"

#~ msgid "You do not have rights to access view mode."
#~ msgstr "您沒有存取檢視模式的權限。"

#~ msgid "Developer Comments"
#~ msgstr "開發者備註"

#~ msgid "Related"
#~ msgstr "相關詞"

#~ msgid "No suggestion data given."
#~ msgstr "並未給予建議資料。"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "最後"

#~ msgid "Input Height"
#~ msgstr "輸入高度"

#~ msgid "My Languages"
#~ msgstr "我的語系"

#~ msgid "My Projects"
#~ msgstr "我的專案"

#~ msgid "General options"
#~ msgstr "一般選項"

#~ msgid "Current value"
#~ msgstr "現值"

#~ msgid "Base URL"
#~ msgstr "網址"

#~ msgid "Home Page"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Main admin page"
#~ msgstr "主要管理頁面"

#~ msgid "ISO Code"
#~ msgstr "ISO 代號"

#~ msgid "(add language here)"
#~ msgstr "(在此新增語系)"

#~ msgid "Special Chars"
#~ msgstr "特殊字元"

#~ msgid "(number of plurals)"
#~ msgstr "(複數型個數)"

#~ msgid "(plural equation)"
#~ msgstr "(同義複數型)"

#~ msgid "Remove Language"
#~ msgstr "移除語系"

#~ msgid "Remove %s"
#~ msgstr "移除 %s"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "標準"

#~ msgid "Pootle Projects Admin Page"
#~ msgstr "Pootle專案管理頁面"

#~ msgid "Project Code"
#~ msgstr "專案代號"

#~ msgid "(add project here)"
#~ msgstr "(在此新增專案)"

#~ msgid "Project Description"
#~ msgstr "專案介紹"

#~ msgid "(project description)"
#~ msgstr "(專案介紹)"

#~ msgid "Checker Style"
#~ msgstr "審核風格"

#~ msgid "Create MO Files"
#~ msgstr "建立 MO 檔"

#~ msgid "Remove Project"
#~ msgstr "移除專案"

#~ msgid "Pootle User Admin Page"
#~ msgstr "Pootle使用者管理頁面"

#~ msgid "(add full name here)"
#~ msgstr "(在此新增全名)"

#~ msgid "(add email here)"
#~ msgstr "(在此新增地址)"

#~ msgid "(add password here)"
#~ msgstr "(在此新增密碼)"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "已認證"

#~ msgid "Activate New User"
#~ msgstr "認證新使用者"

#~ msgid "Existing languages"
#~ msgstr "現有語系"

#~ msgid "Update Languages"
#~ msgstr "更新語系"

#~ msgid "Pootle Admin: %s"
#~ msgstr "Pootle 管理：%s"

#~ msgid "Add Language"
#~ msgstr "新增語系"

#~ msgid "Pootle Admin: %s %s"
#~ msgstr "Pootle 管理：%s %s"

#~ msgid "Cannot set rights for username %s - user does not exist"
#~ msgstr "無法設定使用者 %s 的權限 - 查無該使用者"

#~ msgid ""
#~ "This is a GNU-style project (one directory, files named per language)."
#~ msgstr "這是 GNU-風格的專案(單一目錄，檔案分別以各語系命名)"

#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "權限"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
#~ "<strong>translate</strong>! Since Pootle is <strong>Free Software</"
#~ "strong>, you can download it and run your own copy if you like. You can "
#~ "also help participate in the development in many ways (you don't have to "
#~ "be able to program)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Pootle</strong> 是個易用的入口網站，讓您可以<strong>進行翻譯</"
#~ "strong>！既然 Pootle 是<strong>自由軟體</strong>，您可隨心所欲地下載並運行"
#~ "它。更可透過多種方式參與開發 (您不一定要會寫程式)。"

#~ msgid ""
#~ "The Pootle project itself is hosted at <a href=\"http://translate."
#~ "sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> where you can find the "
#~ "details about source code, mailing lists etc."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 專案本身由 <a href=\"http://translate.sourceforge.net/\">translate."
#~ "sourceforge.net</a> 所維護。您可在那找到原始碼，郵件列表等詳細資料。"

#~ msgid ""
#~ "The name stands for <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
#~ "<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine, but you may need to read <a href="
#~ "\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">this</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 命名構想基本上是來自 <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</"
#~ "b>ranslation / <b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine，但您可得要讀讀 <a href="
#~ "\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">這篇文章</a>。"

#~ msgid "Versions"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid ""
#~ "This site is running:<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br /"
#~ ">jToolkit %s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"
#~ msgstr ""
#~ "本站正運行：<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br />jToolkit "
#~ "%s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (於 %s/%s)"

#~ msgid "User Page for: %s"
#~ msgstr "%s 的使用者頁面"

#~ msgid "Admin page"
#~ msgstr "管理頁面"

#~ msgid ""
#~ "Please click on 'Change options' and select some languages and projects"
#~ msgstr "請點選 '更改選項' 並選擇某些語系和專案"

#~ msgid "%d project, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d projects, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d 個專案，平均 %d%% 已翻譯"

#~ msgid "%s: %s"
#~ msgstr "%s：%s"

#~ msgid "Language Code"
#~ msgstr "語系代號"

#~ msgid "%d language, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d languages, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d 種語系，平均 %d%% 已翻譯"

#~ msgid "%s: Project %s, Language %s"
#~ msgstr "%s: 專案 %s，語系 %s"

#~ msgid "Cannot upload file, no file attached"
#~ msgstr "無法上傳檔案故不附加任何檔案"

#~ msgid "Can only upload PO files and zips of PO files"
#~ msgstr "僅能上傳 PO 檔和 PO 檔的壓縮檔"

#~ msgid "Assign Strings"
#~ msgstr "分配字句"

#~ msgid "Assign to User"
#~ msgstr "分配給使用者"

#~ msgid "goals"
#~ msgstr "目標"

#~ msgid "Enter goal name"
#~ msgstr "輸入目標名稱"

#~ msgid "Add Goal"
#~ msgstr "新增目標"

#~ msgid "Overwrite"
#~ msgstr "覆寫"

#~ msgid "Merge"
#~ msgstr "合併"

#~ msgid "Not in a goal"
#~ msgstr "未列入目標"

#~ msgid "Add User"
#~ msgstr "新增使用者"

#~ msgid "PO file"
#~ msgstr "PO 檔"

#~ msgid "Qt .ts file"
#~ msgstr "Qt .ts 檔"

#~ msgid "CSV file"
#~ msgstr "CSV 檔"

#~ msgid "MO file"
#~ msgstr "MO 檔"

#~ msgid "Commit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "All Strings"
#~ msgstr "所有字句"

#~ msgid "Unassigned"
#~ msgstr "未分配的"

#~ msgid "Unassigned and Untranslated"
#~ msgstr "未分配及未翻譯的"

#~ msgid "Set Goal"
#~ msgstr "設定目標"

#~ msgid "Assign To"
#~ msgstr "分配給"

#~ msgid "Show Editing Functions"
#~ msgstr "顯示編輯功能"

#~ msgid "Show Statistics"
#~ msgstr "顯示統計"

#~ msgid "Show Tracks"
#~ msgstr "顯示追蹤訊息"

#~ msgid "Hide Tracks"
#~ msgstr "隱藏追蹤訊息"

#~ msgid "Hide Checks"
#~ msgstr "隱藏審核"

#~ msgid "Show Goals"
#~ msgstr "顯示目標"

#~ msgid "Hide Goals"
#~ msgstr "隱藏目標"

#~ msgid "Show Assigns"
#~ msgstr "顯示分配"

#~ msgid "Hide Assigns"
#~ msgstr "隱藏分配"

#~ msgid "All Goals: %s"
#~ msgstr "所有目標：%s"

#~ msgid "View My Strings"
#~ msgstr "檢視我的字句"

#~ msgid "No strings assigned to you"
#~ msgstr "沒有分配給您的字句"

#~ msgid "Quick Translate My Strings"
#~ msgstr "快速翻譯我的字句"

#~ msgid "No untranslated strings assigned to you"
#~ msgstr "沒有未翻譯的字句分配給您"

#~ msgid "No untranslated items"
#~ msgstr "沒有未翻譯的項目"

#~ msgid "ZIP of goal"
#~ msgstr "目標壓縮檔"

#~ msgid "ZIP of folder"
#~ msgstr "目錄壓縮檔"

#~ msgid "Generate SDF"
#~ msgstr "產生 SDF 檔"

#~ msgid "%d string (%d%%) failed"
#~ msgid_plural "%d strings (%d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%d 個字句 (%d%%) 錯誤"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) assigned"
#~ msgstr "%d/%d 個字詞 (%d%%) 已分配"

#~ msgid "[%d/%d strings]"
#~ msgstr "[%d/%d 個字句]"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) translated"
#~ msgstr "%d/%d 個字詞 (%d%%) 已翻譯"

#~ msgid "All projects"
#~ msgstr "所有專案"

#~ msgid "All languages"
#~ msgstr "所有語系"

#~ msgid "Docs & help"
#~ msgstr "文件及說明"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "認證"

#~ msgid "Pootle Logo"
#~ msgstr "Pootle 標幟"

#~ msgid "All goals"
#~ msgstr "所有目標"

#~ msgid "%d/%d files"
#~ msgstr "%d/%d 個檔案"

#~ msgid "%d/%d strings"
#~ msgstr "%d/%d 個字句"

#~ msgid "Graph"
#~ msgstr "進度條"

#~ msgid "Login failed"
#~ msgstr "登入失敗"

#~ msgid "Redirecting to login..."
#~ msgstr "正轉至登入頁面..."

#~ msgid "Need to log in to access home page"
#~ msgstr "登入後才能存取首頁"

#~ msgid "Personal details updated"
#~ msgstr "個人資料已更新"

#~ msgid "Need to log in to access admin page"
#~ msgstr "登入後才能存取管理頁面"

#~ msgid "Redirecting to home..."
#~ msgstr "正轉至首頁..."

#~ msgid "Archive"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Compile PO files"
#~ msgstr "編譯 PO 檔案"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "分配"

#~ msgid "You cannot remove the \"nobody\" or \"default\" user"
#~ msgstr "您不能夠移除 \"nobody\" 或 \"default\" 使用者"

#~ msgid "You do not have rights to alter goals here"
#~ msgstr "您沒有更動目標的權限"

#~ msgid "You do not have rights to alter assignments here"
#~ msgstr "您沒有更改簽章的權限"

#~ msgid ""
#~ "%d/%d translated\n"
#~ "(%d untranslated, %d fuzzy)"
#~ msgstr ""
#~ "%d/%d 已翻譯\n"
#~ "(%d 未翻譯, %d 語意模糊)"

#~ msgid "%s: translating %s into %s: %s"
#~ msgstr "%s：將 %s 譯為 %s：%s"

#~ msgid "Working..."
#~ msgstr "處理中..."

#~ msgid "Error: Something went wrong."
#~ msgstr "錯誤：發生意外。"

#~ msgid "End of batch"
#~ msgstr "最後一頁"

#~ msgid "Click here to return to the index"
#~ msgstr "點選此處以回到索引"

#~ msgid "Items %d to %d of %d"
#~ msgstr "項目 %d 到 %d (共 %d 個)"

#~ msgid "There are no items matching that search ('%s')"
#~ msgstr "沒有符合此搜尋 ('%s') 的項目"

#~ msgid "You have finished going through the items you selected"
#~ msgstr "您已全部完成所選項目"

#~ msgid "Grow"
#~ msgstr "增行"

#~ msgid "Shrink"
#~ msgstr "縮行"

#~ msgid "You must supply a valid password of at least %d characters."
#~ msgstr "您必須提供至少 %d 字元的有效密碼。"

#~ msgid "The password is not the same as the confirmation."
#~ msgstr "密碼與確認的不一致"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "使用者名稱："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "語系："

#~ msgid "Your requested username"
#~ msgstr "使用者名稱"

#~ msgid "You must supply a valid email address"
#~ msgstr "您必須提供有效的電郵地址"

#~ msgid "Your full name"
#~ msgstr "您的全名"

#~ msgid "Your desired password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Type your password again to ensure it is entered correctly"
#~ msgstr "請再輸入您的密碼一次以確認輸入無誤"

#~ msgid "Please enter your activation details"
#~ msgstr "請輸入您的認證資料"

#~ msgid "Pootle Account Activation"
#~ msgstr "Pootle 帳號認證"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "認證碼"

#~ msgid "The activation code you received"
#~ msgstr "您收到的認證碼"

#~ msgid "Activate Account"
#~ msgstr "認證帳號"

#~ msgid "Options for: %s"
#~ msgstr "選項於：%s"

#~ msgid "Personal Details"
#~ msgstr "個人資料"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電郵"

#~ msgid "Translation Interface Configuration"
#~ msgstr "翻譯介面設定"

#~ msgid "User Interface language"
#~ msgstr "使用者介面語系"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Input Height (in lines)"
#~ msgstr "編輯區高度 (以列為單位)"

#~ msgid "Number of rows in view mode"
#~ msgstr "檢視模式下項目個數"

#~ msgid "Number of rows in translate mode"
#~ msgstr "翻譯模式下項目個數"

#~ msgid "You need to be siteadmin to change users"
#~ msgstr "您必須是站台管理者才能更改使用者資料"

#~ msgid ""
#~ "Username must be alphanumeric, and must start with an alphabetic "
#~ "character."
#~ msgstr "使用者名稱必須是字母與數字組成並以字母開頭。"

#~ msgid ""
#~ "You (or someone else) attempted to register an account with your "
#~ "username.\n"
#~ msgstr "您 (或他人) 正試著以您的使用者名稱註冊帳號。\n"

#~ msgid "We don't store your actual password but only a hash of it.\n"
#~ msgstr "我們並不儲存您實際密碼而是它的雜湊檔。\n"

#~ msgid "If you have a problem with registration, please contact %s.\n"
#~ msgstr "若有註冊上的問題，請聯絡 %s。\n"

#~ msgid ""
#~ "If you have a problem with registration, please contact the site "
#~ "administrator.\n"
#~ msgstr "若有註冊上的問題，請聯絡站台管理員。\n"

#~ msgid ""
#~ "That username already exists. An email will be sent to the registered "
#~ "email address.\n"
#~ msgstr "使用者名稱已存在。將會寄信至註冊的電郵地址。\n"

#~ msgid "Proceeding to <a href='%s'>login</a>\n"
#~ msgstr "<a href='%s'> 登入中</a>\n"

#~ msgid ""
#~ "If you are unable to follow the link, please enter the above code at the "
#~ "activation page.\n"
#~ msgstr "若您無法連上此網址，請於認證頁面輸入上列認證碼。\n"

#~ msgid ""
#~ "Account created. You will be emailed login details and an activation "
#~ "code. Please enter your activation code on the <a href='%s'>activation "
#~ "page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "帳號已建立。您將會收到登錄資料和認證碼。請輸入您的認證碼於<a href='%s'>認"
#~ "證頁面</a>。"

#~ msgid "(Or simply click on the activation link in the email)"
#~ msgstr "(或是點選郵件中的認證網址)"

#~ msgid "Your user name is: %s\n"
#~ msgstr "您的使用者名稱為：%s\n"

#~ msgid "Your password is: %s\n"
#~ msgstr "您的密碼為：%s\n"

#~ msgid "Your registered email address is: %s\n"
#~ msgstr "您註冊的電郵地址為：%s\n"

#~ msgid "Redirecting to Registration Page..."
#~ msgstr "正轉至註冊頁面..."

#~ msgid "Redirecting to login Page..."
#~ msgstr "正轉至登入頁面..."

#~ msgid "Your account has been activated! Redirecting to login..."
#~ msgstr "您的帳號已認證！正轉至登入頁面..."

#~ msgid "The activation information was not valid."
#~ msgstr "無效的認證資料。"

#~ msgid "Activation Failed"
#~ msgstr "認證失敗"

#~ msgid "Input height must be numeric"
#~ msgstr "編輯區高度必須是數字"

#~ msgid "Input width must be numeric"
#~ msgstr "編輯區寬度必須是數字"

#~ msgid "The number of rows displayed in view mode must be numeric"
#~ msgstr "檢視模式下的項目個數必須是數字"

#~ msgid "The number of rows displayed in translate mode must be numeric"
#~ msgstr "翻譯模式下的項目個數必須是數字"

#~ msgid "Broaden"
#~ msgstr "加寬"

#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "變窄"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重設"

#~ msgid "Must be a valid email address"
#~ msgstr "必須是有效的電郵地址"

#~ msgid "Input Width (in characters)"
#~ msgstr "編輯區寬度 (以字元為單位)"
